<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>minyak jarak untuk rambut &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<atom:link href="/product-tag/minyak-jarak-untuk-rambut/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Distributor Pusat Jual Minyak Herbal Alami</description>
	<lastBuildDate>Fri, 07 May 2021 20:39:31 +0000</lastBuildDate>
	<language>id-ID</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2019/08/herbalove-favicon-png-putih-100x100.png</url>
	<title>minyak jarak untuk rambut &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Minyak Jarak Murni (Pure Castor Oil)</title>
		<link>/jual/minyak-jarak-murni/</link>
					<comments>/jual/minyak-jarak-murni/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 03 Sep 2019 08:42:17 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2630</guid>

					<description><![CDATA[<p>Minyak jarak memiliki banyak sekali kandungan yang memiliki manfaat dan kegunaan yang juga sangat banyak. Minyak jarak mengandung beberapa zat seperti asam ricinoleat, asam sebasat, asam dikarbosilat, lodi, glyceride dan juga beberapa enzim lipase. Kandungan tersebut tentunya memiliki manfaat tersendiri baik itu dalam bidang industri maupun dalam bidang pangan.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-jarak-murni/">Minyak Jarak Murni (Pure Castor Oil)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Minyak jarak atau juga bisa disebut dengan castor oil sebenarnya sudah digunakan sejak lama dalam pengobatan tradisional. Minyak jarak juga dapat digunakan sebagai pencahar dan bahan anti <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Radang" target="_blank" rel="noopener">inflamasi</a>. Saat ini keperluan minyak jarak tidak hanya digunakan sebagai pengobatan namun juga bermanfaat untuk serangkaian aplikasi <a href="http://www.organisasi.org/1970/01/pengertian-definisi-macam-jenis-dan-penggolongan-industri-di-indonesia-perekonomian-bisnis.html" target="_blank" rel="noopener">industri</a> kecantikan.</p>
<h3>Kandungan Minyak Jarak</h3>
<p>Minyak jarak memiliki banyak sekali kandungan yang memiliki manfaat dan kegunaan yang juga sangat banyak. Minyak jarak mengandung beberapa zat seperti asam <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Asam_risinoleat" target="_blank" rel="noopener">ricinoleat</a>, asam sebasat, asam dikarbosilat, lodi, glyceride dan juga beberapa enzim lipase. Kandungan tersebut tentunya memiliki manfaat tersendiri baik itu dalam bidang industri maupun dalam bidang pangan.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-2636 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-jarak-murni-2-300x300.jpg" alt="" width="300" height="300" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-jarak-murni-2-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-jarak-murni-2-100x100.jpg 100w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-jarak-murni-2-150x150.jpg 150w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-jarak-murni-2.jpg 500w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<h2>Manfaat Minyak Jarak Murni</h2>
<p>Ada banyak sekali manfaat yang bisa didapatkan dari menggunakan minyak jarak murni. Anda bisa mendapatkan minyak jarak murni dengan kualitas terbaik dan juga keaslian Yang pastinya 100% di tempat kami. Kami juga menawarkan harga yang sangat terjangkau sehingga Anda tidak perlu ragu untuk membeli minyak jarak murni yang anda butuhkan. Berikut ini manfaat yang bisa anda dapatkan dengan menggunakan minyak jarak murni.</p>
<h3>Minyak Kastor untuk Rambut</h3>
<p>Minyak kastor atau juga minyak jarak murni dapat digunakan untuk meminimalisir rambut rontok maupun juga dapat digunakan sebagai perawatan rambut agar tidak cepat rusak. Apabila anda mengalami rambut yang menipis, kulit kepala yang sangat gatal dan juga rambut kering maka solusi yang tepat adalah menggunakan minyak kastor. Berikut ini terdapat cara pemakaian dari minyak jarak untuk rambut.</p>
<ul>
<li>Merawat rambut rontok &amp; rusak &#8211; panaskan minyak dari ujung rambut, tutup dengan kain hangat selama 2 jam saat tidur malam, cuci rambut seperti biasa saat Anda bangun tidur di pagi hari.</li>
<li>Perawatan biasa &#8211; tambahkan minyak castor ke dalam <a href="https://www.wikihow.com/Apply-Conditioner-to-Your-Hair" target="_blank" rel="noopener">conditioner</a> yang biasanya anda gunakan, oleskan campuran tersebut pada kulit kepala lalu pijat perlahan, lakukan hal ini sebelum Anda pergi tidur.</li>
</ul>
<h3><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-2635 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-jarak-murni-1-260x300.jpg" alt="" width="260" height="300" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-jarak-murni-1-260x300.jpg 260w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-jarak-murni-1.jpg 434w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" /></h3>
<h3>Minyak Kastor untuk Kulit</h3>
<p>Minyak kastor memiliki kandungan yang cukup unik yang mana sangat baik untuk kesehatan dan kelembaban kulit. Minyak ini juga dapat digunakan sebagai anti aging yang alami dan melawan jerawat. Berikut ini terdapat cara yang bisa anda lakukan menggunakan minyak kastor sebagai minyak untuk merawat kulit.</p>
<ul>
<li>Pelembab kulit &#8211; gunakan minyak ini untuk dioleskan sebagai pelembab setiap malam sebelum tidur</li>
<li>Anti aging natural &#8211; oleskan minyak ini pada bagian yang mudah muncul kerutan setiap malam</li>
<li>Melawan jerawat &#8211; oleskan minyak castor Setelah Anda membersihkan wajah dengan air hangat sebelum tidur lalu diamkan semalaman dan paginya bilas hingga bersih.</li>
</ul>
<h2>Jual Minyak Jarak Murni</h2>
<p><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-2625 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Jarak-2-300x199.jpg" alt="" width="300" height="199" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Jarak-2-300x199.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Jarak-2-600x398.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Jarak-2-768x510.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Jarak-2.jpg 1000w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<p>Kami menjual minyak jarak murni yang pasti dengan jaminan 100% tanpa campuran. Kualitas dari minyak jarak yang kami jual bahasanya sudah terjamin dan kami juga menerima pengiriman ke seluruh wilayah yang ada di Indonesia menggunakan ekspedisi terbaik.</p>
<p>Ada banyak keunggulan yang bisa anda dapatkan dengan membeli minyak jarak yang kami jual. Minyak jarak yang kami jual sudah terjamin kemurnian dan keasliannya tanpa campuran apapun, minyak jarak juga diolah secara tradisional tanpa menggunakan bahan tambahan sehingga tetap terjaga kualitasnya. Metode <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Ekstraksi" target="_blank" rel="noopener">ekstraksi</a> yang dilakukan adalah menggunakan sistem cold pressed atau tanpa pemanasan. Lalu keunggulan yang terakhir adalah minyak jarak murni yang kami jual merupakan cosmetic grade atau bisa disebut sebagai minyak jarak yang khusus dibuat untuk kosmetik dan pastinya sangat aman.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-jarak-murni/">Minyak Jarak Murni (Pure Castor Oil)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-jarak-murni/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minyak Jarak (Food Grade)</title>
		<link>/jual/minyak-jarak/</link>
					<comments>/jual/minyak-jarak/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 03 Sep 2019 08:22:40 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2624</guid>

					<description><![CDATA[<p>Minyak jarak food grade kualitas terbaik. Minyak jarak pada penggunaan dalam bidang makanan tambahan ataupun pelengkap pada proses pembuatan makanan permen, biji-bijian, pengahambat bakteri dlsb.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-jarak/">Minyak Jarak (Food Grade)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Minyak jarak merupakan suatu jenis dari minyak <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/lemak_nabati" target="_blank" rel="noopener">nabati</a> yang didapatkan dari proses ekstraksi biji tanaman jarak. Minyak ini memiliki manfaat yang sangat banyak dan juga bisa disebut sebagai minyak yang serbaguna. Minyak jarak juga memiliki karakter yang khas secara fisik yang mana di suatu suhu ruang minyak jarak berfasa cair dan tetap stabil pada suhu rendah maupun suhu tinggi.</p>
<p>Pemanfaatan minyak jarak juga sangat banyak dan sangat luas di berbagai bidang dan industri. Salah satunya adalah penggunaan dalam bidang <a href="/jual/cocoa-butter/">makanan</a>. Ada banyak negara yang menggunakan minyak ini sebagai salah satu tambahan ataupun pelengkap pada proses pembuatan makanan seperti di antaranya negara India, cina dan juga Mesir.</p>
<h3>Kegunaan Minyak Jarak</h3>
<p><img loading="lazy" class=" wp-image-2625 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Jarak-2-300x199.jpg" alt="" width="353" height="234" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Jarak-2-300x199.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Jarak-2-600x398.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Jarak-2-768x510.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Jarak-2.jpg 1000w" sizes="(max-width: 353px) 100vw, 353px" /></p>
<p>Minyak jarak memiliki kegunaan yang sangat banyak terutama pada bidang makanan. Di negara seperti negara India, minyak jarak digunakan sebagai cairan untuk mengawetkan biji-bijian dan juga kacang-kacangan dari serangan hama. Pada suatu industri makanan, minyak jarak juga secara luas digunakan untuk menghambat pertumbuhan jamur pada produk makanan dan juga dapat digunakan sebagai <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Aditif" target="_blank" rel="noopener">aditif</a> jangan seperti perasa, permen,  sebagai <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Inhibitor" target="_blank" rel="noopener">inhibitor</a> cetakan dalam kemasan.</p>
<h3>Ciri &amp; Bentuk Minyak Jarak</h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-2626" src="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Jarak-1-300x150.jpg" alt="" width="374" height="187" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Jarak-1-300x150.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Jarak-1-600x300.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Jarak-1-768x384.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Jarak-1.jpg 800w" sizes="(max-width: 374px) 100vw, 374px" /></p>
<p>Minyak jarak memiliki ciri-ciri dan juga bentuk yang menjadi karakteristik khusus pada minyak ini untuk dikenali. Ciri dan juga bentuk dari minyak jarak diantaranya seperti:</p>
<ul>
<li>Cair</li>
<li>Jernih</li>
<li>Pada suhu ruangan akan tetap cair</li>
<li>Pada suhu dingin tetap stabil</li>
<li>Pada suhu panas juga tetap stabil.</li>
</ul>
<p>Jika Anda saat ini sedang membutuhkan minyak jarak murni dengan kualitas terbaik maka anda bisa membelinya di tempat kami. Kami menyediakan dan menjual minyak jarak murni yang asli dengan jaminan 100% tanpa campuran apapun. Kualitas dari minyak jarak murni yang kami miliki ini pastinya sudah terjamin dan bisa langsung anda buktikan. Kami juga menawarkan harga yang sangat terjangkau untuk minyak jarak murni yang nantinya akan Anda beli ini. Segera hubungi kami pada kontak yang telah kami sediakan jika Anda berminat untuk memesan Minyak Jarak Murni atau Pure Castor Oil.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/RU_r9Nhb-hY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-jarak/">Minyak Jarak (Food Grade)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-jarak/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
