<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>cara membuat minyak bulus &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<atom:link href="/product-tag/cara-membuat-minyak-bulus/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Distributor Pusat Jual Minyak Herbal Alami</description>
	<lastBuildDate>Thu, 05 Sep 2019 08:54:24 +0000</lastBuildDate>
	<language>id-ID</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2019/08/herbalove-favicon-png-putih-100x100.png</url>
	<title>cara membuat minyak bulus &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Minyak Bulus</title>
		<link>/jual/minyak-bulus/</link>
					<comments>/jual/minyak-bulus/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 05 Sep 2019 06:08:35 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2699</guid>

					<description><![CDATA[<p>Jual minyak bulus original 100% khasiatnya sudah teruji kandungan nutrisi penuh tanpa campuran bahan lain! Minyak bulus asli akan berubah dengan kondisi perubahan suhu, sedangkan minyak bulus palsu warna tidak berubah.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-bulus/">Minyak Bulus</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Anda pasti sudah pernah mendengar nama dari minyak yang satu ini, karena minyak bulus salah satu minya yang memiliki beribu manfaat berkhasiat dan tidak menimbulkan efek samping bagi yang menggunakannya.</p>
<p>Minyak bulus adalah ramuan tradisional masyarakat Indonesia yang menjadi favorit untuk mengatasi beragam masalah kulit dan kesehatan. Kami menyediakan minyak bulus original 100% tanpa bahan campuran tambahan, dibuat dengan proses higienis, bersih, dan sudah teruji khasiatnya. Minyak bulus diperoleh dari hewan kura-kura (penyu) yang sehat dan aktif, khasiat bisa anda rasakan langsung dalam waktu singkat dan aman tanpa menimbulkan iritasi yang menyebabkan gatal-gatal ataupun kulit menjadi merah.</p>
<h2>Metode Pembuatan Minyak Bulus Original</h2>
<p><img loading="lazy" class="wp-image-2703 size-large aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Original-4-768x1024.jpg" alt="" width="768" height="1024" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Original-4-768x1024.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Original-4-600x800.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Original-4-225x300.jpg 225w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Original-4.jpg 1000w" sizes="(max-width: 768px) 100vw, 768px" /></p>
<p>Untuk proses pembuatan minyak bulus kami lakukan dengan metode penjemuran langsung dari paparan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Sinar_matahari" target="_blank" rel="noopener">sinar matahari</a> kurang lebih 1 bulan sehingga menghasilkan minyak bulus dengan kualitas terbaik.</p>
<p>Anda tidak perlu merasa khawatir mengenai khasiat yang akan diperoleh, meksipun bau yang dimiliki oleh minyak ini cukup menyengat / menusuk tapi ini adalah aroma yang menunjukkan bahwa minyak bulus murni dibuat dengan cara penjemuran jadi nutrisinya benar-benar terjaga.</p>
<p>Setiap metode pendapatan dariminyak bulus di pasaran cukup beragam, ada yang menggunakan metode oven, ada yang digoreng, ataupun direbus. Tapi tentu minyk yang diperoleh dari hasil penjemuran alami bawah terik sinar matahari mengandung nutrisi yang lebih banyak.</p>
<p>Minyak bulus adalah minyak alami yang berguna untuk perawatan dan kecantikan kulit dipakai sudah lama dan terbukti mengatasi segala keluhan.</p>
<h2>Ciri-ciri Minyak Bulus Original?</h2>
<p>Minyak bulus yang <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Original_(disambiguation)" target="_blank" rel="noopener">original</a> bisa anda lihat dengan mudah cirinya, karena lemak yang terkandung dalam minyak ini mudah sekali menggumpal jika anda diamkan lebih dari 1 minggu. Anda jadi tidak perlu khawatir karena keaslian dari minyak bulus bisa langsung dilihat tanpa harus melakukan pemeriksaan yang lebih lanjut. Anda harus hati-hati terhadap penjual minyak bulus dipasaran karena tidak semua <a href="/olahan/minyak/">minyak</a> bulus asli, proses pembuatan minyak bulus yang palsu dan didapatkan dengan cara instan akan mempengaruhi nutrisi yang ada didalamnya.</p>
<h2>Khasiat Minyak Bulus Original</h2>
<ol>
<li>Berguna untuk mengencangkan dan mengenyalkan kulit</li>
<li>Menghilangkan berbagai bekas luka operasi, strechmark ataupun luka bakar</li>
<li>Dapat mempercepat proses pengeringan luka</li>
<li>Bisa membantu mengatasi jerawat dan menghilangkan bekasnya</li>
<li>Dapat menghilangkan flek hitam pada bagian wajah</li>
<li>Berguna untuk mencerahkan kulit dan menghaluskan kulit wajah / badan</li>
<li>Mengencangkan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kategori:Payudara" target="_blank" rel="noopener">payudara</a> serta memperbesarnya.</li>
</ol>
<h3>Efek Samping Minyak Bulus</h3>
<p>Apakah minyak bulus ini berbahaya? Karena dibuat dari bahan alami tanpa mengandung zat kimia tentu saja minyak bulus ini aman. Oleh karena itu anda harus pastikan supaya membeli minyak bulus yang benar-benar original tanpa baha campuran lain sehingga ia tidak menimbulkan efek samping yang tidak diinginkan.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/k3zL4e9fXFU" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-bulus/">Minyak Bulus</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-bulus/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minyak Bulus Ginseng</title>
		<link>/jual/minyak-bulus-ginseng/</link>
					<comments>/jual/minyak-bulus-ginseng/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 05 Sep 2019 04:35:29 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2695</guid>

					<description><![CDATA[<p>Jual minyak bulus ginseng original 100% tanpa campuran bahan pengawet, pewarna, atau bahan kimia lain. Khasiat minyak bulu ginseng bisa langsung dirasakan karena kandungan nutrisinya penuh.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-bulus-ginseng/">Minyak Bulus Ginseng</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Minyak bulus adalah minyak konsentrat yang diperoleh dari <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kura-kura" target="_blank" rel="noopener">kura-kura</a> (penyu air tawar) bulus. Sudah banyak obat tradisional Indonesia yang menggunakan <a href="/olahan/minyak/">olahan minyak</a> bulus karena beragam manfaat yang ia miliki. Untuk mendapatkan minyak bulus cara yang digunakan adalah memanaskan lemak penyu dan bagian tubuh lainnya pada bawah terik matahari sehingga ia menghasilkan minyak.</p>
<h2>Apa Manfaat &amp; Khasiat Minyak Bulus?</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2697 size-full" src="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Ginseng-1.jpeg" alt="" width="900" height="675" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Ginseng-1.jpeg 900w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Ginseng-1-600x450.jpeg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Ginseng-1-300x225.jpeg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Ginseng-1-768x576.jpeg 768w" sizes="(max-width: 900px) 100vw, 900px" /></p>
<p>Minyak bulus mempunyai banyak sekali manfaat untuk kesehatan terutama dalam menjaga kesehatan kulit. Salah satu manfaat yang paling dikenal masyarakat adalah sebagai minyak untuk membantu mengencangkan payudara serta suplemen anti impontensi. Meski demikian, minya ini diklami bisa mengobat beragam penyakit kulit akibat luka bakar, flek hitam, keriput wajah, dan tumit kaki yang sedang pecah-pecah.</p>
<p>Penemuan unik yang di peroleh peneliti dari khasiat minyak bulus adalah karena pemikiran bahwa hewan kura-kura (penyu) dapat hidup dalam ratusan tahun karena dianggap menyediakan sejumlah komponen gizi penting, seperti: <a href="http://www.cbs.dtu.dk/staff/dave/DNA_CenDog.html" target="_blank" rel="noopener">protein</a>, <a href="http://bernath.uwaterloo.ca/media/24.pdf" target="_blank" rel="noopener">magnesium</a>, dan vitamin pada bagian tempurungnya. Jika minyak ekstra dari kura-kura ini langsung dioleskan pada bagian kulit, tentu saja hal ini akan mendatangkan keajaiban terutama untuk peremajaan kulit.</p>
<p><em><strong>Tapi untuk lebih lengkapnya, manfaat minyak bulus ginseng ini pada kesehatan tubuh mencakup:</strong></em></p>
<ul>
<li>Mengencangkan dan membantu memperbesar ukuran payudara</li>
<li>Mendetox payudara serta miss v</li>
<li>Dapat mengencangkan dan memperbesar bokong</li>
<li>Mengecilkan pori-pori pada wajah serta kulit</li>
<li>Menghilangkan garis strecthmark</li>
<li>Menjadi pelembab alami untuk wajah yang kering</li>
<li>Menghilangkan pecah-pecah pada bagian kaki</li>
<li>Mengobati luka bakar agar segera normal</li>
</ul>
<h3>Minyak Bulus Asli Pembesar Payudara</h3>
<ol>
<li>Langkah pertama tentu anda harus membersihkan area payudara dengan air hangga hingga bersih, kemudian lap sampai kering</li>
<li>Jika sudah, anda bisa mengoleskan minyak bulus secukupnya pada 2 &#8211; 3 titik pada bagian payudara kemudian ratakan pada seluruh permukaan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kategori:Payudara" target="_blank" rel="noopener">payudara</a> sambil dipijat agar minyak dapat meresap ke dalam pori-pori</li>
<li>Anda bisa menggunakan minyak ini secara rutin, pagi setelah mandi dan malam hari saat sebelum tidur untuk mendapatkan hasil yang lebih optimal.</li>
</ol>
<p><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/VM_MNShl79Y" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-bulus-ginseng/">Minyak Bulus Ginseng</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-bulus-ginseng/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
