<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>cara membuat vco &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<atom:link href="/product-tag/cara-membuat-vco/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Distributor Pusat Jual Minyak Herbal Alami</description>
	<lastBuildDate>Wed, 04 Sep 2019 02:05:07 +0000</lastBuildDate>
	<language>id-ID</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2019/08/herbalove-favicon-png-putih-100x100.png</url>
	<title>cara membuat vco &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Kelapa Murni (Virgin Coconut Oil)</title>
		<link>/jual/minyak-kelapa-murni/</link>
					<comments>/jual/minyak-kelapa-murni/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 02 Sep 2019 08:47:00 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2600</guid>

					<description><![CDATA[<p>Minyak kelapa virgin coconut oil bisa dikonsumsi untuk segala kebutuhan, baik itu perawatan kesehatan maupun kecantikan. Minyak ini mengandung asam lemak jenuh berantai yang dikenal dengan MFCA (Medium Chain Fatty Acid), dimana telah terkandung vitamin E serta enzim kelapa murni yang bermanfaat.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-kelapa-murni/">Kelapa Murni (Virgin Coconut Oil)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Seperti namanya, minyak kelapa adalah hasil olahan dari buah kelapa. Minyak ini mengandung asam lemak jenuh yang tinggi dalam jenis <a href="https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC3625124" target="_blank" rel="noopener">Medium Chain Triglycerides (MCT)</a>. Tentu saja, lemak ini tetap aman karena dapat diproses langsung oleh hati menjadi sebuah energi.</p>
<p>Jual minyak kelapa murni original kualitas terbaik dibuat dari buah kelapa hijau segera pilihan. Minyak kelapa di peroleh dari hasil ekstraksi cold pressed tanpa melalui proses pemanasan sehingga kualitas kelapa hijau murni terjaga tanpa pengawet serta pewarna.</p>
<p>Kami menyediakan minyak kelapa murni / <a href="https://books.google.com/books?id=fY5hLeJ%E2%80%93WW4C&amp;pg=PA49" target="_blank" rel="noopener">virgin coconut oil</a> 100% original tanpa bahan pengawet dan pewarna yang tentunya memiliki kualitas mutu terjaga. Minya VCO yang kami jual kaya akan vitamin E serta enzim sehingga mempunyai manfaat tinggi untuk memperbaiki dan menunjang kesehatan.</p>
<h2>Apa Saja Manfaat Virgin Coconut Oil?</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2609 size-full" src="/wp-content/uploads/2019/09/Cara-Membuat-Minyak-Kelapa-2.jpg" alt="" width="900" height="675" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Cara-Membuat-Minyak-Kelapa-2.jpg 900w, /wp-content/uploads/2019/09/Cara-Membuat-Minyak-Kelapa-2-600x450.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Cara-Membuat-Minyak-Kelapa-2-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/Cara-Membuat-Minyak-Kelapa-2-768x576.jpg 768w" sizes="(max-width: 900px) 100vw, 900px" /></p>
<p>Minyak kelapa murni yang dibuat tanpa melalui proses pemanasan terjaga mutu kualitasnya memiliki banyak sekali manfaat untuk kesehatan. Manfaat minyak VCO ini antara lain adalah sebagai:</p>
<ol>
<li>Memiliki kandungan Antioksidan ( Anti Radikal Bebas )</li>
<li>Menurunkan resiko kolesterol jahat (LDL)</li>
<li>Cocok dikonsumsi untuk penderita diabetes</li>
<li>Bisa digunakan sebagai Sun Block sinar UV A dan UV B</li>
<li>Antibakteri, antivirus dan mikroba</li>
<li>Mengobati berbagai macam penyakit kulit</li>
<li>Dapat menjaga kesehataan dan kecantikan kulit serta rambut</li>
<li>Sangat cocok dan tidak bahaya bila dikonsumsi oleh ibu hamil dan menyusui</li>
<li>Merupakan bahan baku kosmetik</li>
</ol>
<p>Meskipun memiliki banyak manfaat untuk kesehatan, anda juga tidak boleh mengkonsumsinya secara berlebihan. Apalagi jika anda juga mengkonsumsi obat jenis lainnya, kami sarankan untuk lakukan konsultasi dengan dokter sebelum memakai minyak kelapa.</p>
<h2>Cara Membuat Minyak Kelapa</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2608 size-full" src="/wp-content/uploads/2019/09/Cara-Membuat-Minyak-Kelapa.jpg" alt="" width="640" height="640" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Cara-Membuat-Minyak-Kelapa.jpg 640w, /wp-content/uploads/2019/09/Cara-Membuat-Minyak-Kelapa-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/Cara-Membuat-Minyak-Kelapa-100x100.jpg 100w, /wp-content/uploads/2019/09/Cara-Membuat-Minyak-Kelapa-600x600.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Cara-Membuat-Minyak-Kelapa-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 640px) 100vw, 640px" /></p>
<p>Sebenarnya untuk mendapatkan olahan <a href="http://imatetani.webs.com/traksi.htm" target="_blank" rel="noopener">minyak kelapa</a> bisa anda lakukan dengan mudah karena prosesnya yang tidak susah. Ada banyak metode cara yang bisa anda lakukan dalam pembuatan minyak kelapa. diantaranya:</p>
<h3>1. Metode Fermentasi</h3>
<p>Cara fermentasi cocok bagi anda yang membutuhkan minyak kelapa dalam jumlah sedikit (untuk dikonsumsi sendiri). Langkah pembuatannya yaitu:</p>
<ul>
<li>Menyiapkan semua bahan terutama memilih kelapa dengan kualitas bagus, sudah matang, dan dalam kondisi sehat segar</li>
<li>Kupas seluruh kulit kelapa dan ambil bagian dagingnya saja, jika kotor bersihkan dahulu.</li>
<li>Parut daging kelapa dan campur hasil parutan ke dalam air matang kemudian peras</li>
<li>Tuang hasil perasa air kelapa tersebut ke sebuah botol</li>
<li>Simpan selama 24 jam pada suhu ruangan 34 derajat celcius, sehingga ia bisa melalui proses pemisahan air dan minyak</li>
<li>Ketika sudah terpisah, anda bisa langsung menyaringnya, air kelapa berwarna putih pucat.</li>
</ul>
<h3>2. Metode Pemanasan</h3>
<p>Langkah untuk memperoleh minyak kelapa dalam waktu singkat dibandingkan cara pertama yang menggunakan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fermentasi" target="_blank" rel="noopener">metode fermentasi</a>. Metode ini bisa digunakan untuk produksi minyak kelapa dalam jumlah besar.</p>
<ul>
<li>Langkah pertama yaitu menyiapkan buah kelapa kemudian dikupas bersih dan ambil bagian dagingnya</li>
<li>Bagian daging harus diparut dahulu kemudian dicampur dengan air matang</li>
<li>Peras hasil parutan air kelapa tersebut sehingga memperoleh santan</li>
<li>Anda bisa langsung menuangnkan santan pada penggorengan dan goreng dengan api yang kecil</li>
<li>Aduk secara terus menerus perlahan hingga membuat santan menguap dan menyisakan minyak pada bagian ampas</li>
<li>Ambil botong kemudian tuangkan minyak kelapa yang sudah diperoleh tadi</li>
</ul>
<h3>3. Metode Penyaringan</h3>
<p>Masih ada cara lain yang bisa dilakukan untuk mendapatkan minyak kelapa, yaitu metode penyaringan yang membutuhkan waktu sekitar 24 jam. Cara mengolahnya yaitu:</p>
<ul>
<li>Pilih kelapa yang sudah tua kemudian kupas bagian kulit sampai bersih, potong daging kelapa menjadi bagian kecil-kecil</li>
<li>Potongan daging kelapa yang kecil tadi masukkan ke blender campur dengan air matang</li>
<li>Saring hasil blender sehingga mendapatkan santan kemudian tambahkan air jika perlu, lakukan hal berulang agar bisa mendapat santan dalam jumlah banyak</li>
<li>Simpan perasan kelapa tadi (santan) ke dalam sebuah toples dan diamkan selama 24 jam agar santan dan minyak kelapa terpisah.</li>
<li>Kami sarankan untuk menyimpan toples tadi pada lemari pendingin / ruangan dengan suhu dingin supaya cepat terbentuk</li>
<li>Kemudian anda bisa mendapatkan minyak kelapa murni pada bagian toples wadah.</li>
</ul>
<p>Jika anda tidak mau repot-repot mengolah kelapa untuk mendapatkan minyak yang ia miliki, anda bisa langsung menghubungi kami. Kami menjual <a href="/olahan/minyak/">minyak</a> kelapa murni (Virgin Coconut Oil / VCO) dengan harga murah. Selain itu proses olah minyak kelapa yang kami lakukan benar-benar terjaga kualitasnya sehingga anda bisa mendapatkan manfaat penuh.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-kelapa-murni/">Kelapa Murni (Virgin Coconut Oil)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-kelapa-murni/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
