<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>manfaat cocoa butter &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<atom:link href="/product-tag/manfaat-cocoa-butter/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Distributor Pusat Jual Minyak Herbal Alami</description>
	<lastBuildDate>Thu, 05 Sep 2019 07:35:29 +0000</lastBuildDate>
	<language>id-ID</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2019/08/herbalove-favicon-png-putih-100x100.png</url>
	<title>manfaat cocoa butter &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Cocoa Butter (Lemak Coklat)</title>
		<link>/jual/cocoa-butter/</link>
					<comments>/jual/cocoa-butter/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Sep 2019 08:52:41 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2682</guid>

					<description><![CDATA[<p>Jual lemak cokelat (Cocoa Butter) asli dan 100% original tanpa bahan campuran lain. Memiliki kandungan nutrisi penuh yang cocok untuk segala kebutuhan, kami mengolahnya dengan proses unrefined sehingga kualitas yang dihasilkan terbaik.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/cocoa-butter/">Cocoa Butter (Lemak Coklat)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Cocoa butter / lemak kakao adalah sejenis lemak yang dibuat dari cokelat. Cara mengolah biji cokelat untuk mendapatkan lemaknya adalah dengan menggiling kemudian dipanaskan sehingga bagian lemak dari padatan kakao terpisah. Selain dapat digunakan untuk bahan pembuat kue, <a href="http://convert-to.com/656/cocoa-butter-conversion-and-nutrition.html" target="_blank" rel="noopener">cocoa butter</a> juga bisa dijadikan sebagai produk perawatan kulit. Ia memiliki banyak sekali kandungan manfaat untuk kesehatan, terutama kulit.</p>
<h2>Manfaat Cocoa Butter Untuk Kulit &amp; Bibir</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2686 size-full" src="/wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-3.jpg" alt="" width="900" height="900" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-3.jpg 900w, /wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-3-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-3-100x100.jpg 100w, /wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-3-600x600.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-3-150x150.jpg 150w, /wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-3-768x768.jpg 768w" sizes="(max-width: 900px) 100vw, 900px" /></p>
<h3>1. Menjaga Kulit Supaya Lembab &amp; Halus</h3>
<p>Cocoa butter mempunyai kandungan asam lemak tinggi yang berguna untuk melembabkan dan memberikan nutrisi pada kulit sehingga menjadikan kulit terasa kenyal dan sehat. Ia memiliki vitamin A, C, dan E yang dibutuhkan untuk kulit kering.</p>
<h3>2. Mengatasi Bibir Pecah-pecah</h3>
<p>Tidak hanya memiliki manfaat tinggi untuk kesehatan kulit, cocoa butter bisa membuat bibir anda pecah menjadi lebih lembab. Tapi anda harus membeli <a href="http://www.britannica.com/eb/article-9024603/cocoa-butter" target="_blank" rel="noopener">produk cocoa butter</a> yang memang alami dan original jika digunakan untuk keperluan ini supaya tidak ada efek samping buruk.</p>
<h3>3. Sebagai Anti-aging</h3>
<p>Lemak cokelat memilki kandungan senyawa alami tumbuhan yaitu phytochemicals, yang dapat memperbaiki aliran darah ke kulit dan melindunginya dari kerusakan akibat<a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Ultraviolet" target="_blank" rel="noopener"> sinar UV</a> sehingga ia berguna untuk menunda penuaan kuit.</p>
<h3>4. Mengatasi Masalah Kulit</h3>
<p>Apapun gejala anda yang saat ini dialami terkait kerusakan kulit, sepert: ruam atau dermatitis kandungan dari cocoa butter bisa membantu produksi kolagen dan cairan kulit sehingga ia bisa mengatasi masalah yang sedang anda alami.</p>
<h3>5. Memudarkan Strecth Mark</h3>
<p>Strect mark kerap kali muncul pada wanita maupun pria yang membuat menjadi tidak percaya diri, apalagi setelah mengalami kehamilan biasanya strect mark akan bermunculan cukup banyak. Untuk mencegah dan meminimalisir hal ini anda bisa menggunakan cocoa butter.</p>
<h2>Efek Samping Pemakaian Cocoa Butter</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2687 size-large" src="/wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-4-1024x575.jpg" alt="" width="1024" height="575" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-4-1024x575.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-4-600x337.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-4-300x168.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-4-768x431.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-4.jpg 1155w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>Cocoa butter adalah produk herbal yang aman digunakan untuk semua kalangan termasuk ibu hamil sekalipun. Beda halnya dengan mereka yang secara khusus memang memiliki alergi terhadap produk ini pasti ada rekasi alergi yang datang, dan sebaiknya untuk dihentikan pemakaiannya.</p>
<h2>Jual Cocoa Butter (Lemak Cokelat) Original 100%</h2>
<p>Kami menjual cocoa butter asli dan original dengan kualitas terjamin. Produk lemak cokelat yang kami buat diproses melalui pengolahan unrefined cocoa butter. Unrefined cocoa butter adalah proses pengolahan yang tidak melewati proses kimiawi untuk menghilangkan bau, jadi anda dapat merasakan wangi coklat alami yang menyengat dalam penggunannya. Warna dari cocoa butter kuning dan kandungan nutrisinya masih lengkap.</p>
<p>Cocoa butter yang kami miliki layak untuk dikonsumsi (food grade) dan juga <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Peer_pressure" target="_blank" rel="noopener">pure prime pressure</a> (PPP) jadi bau coklatnya lebih halus. Lemak coklat yang kami jual mungkin dapat meleleh ketika kena panas tapi tenang saja! Anda bisa langsung menyimpannya ke dalam kulkas supaya bentuk kembali mengeras.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/ILTpmZ_5uGo" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/cocoa-butter/">Cocoa Butter (Lemak Coklat)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/cocoa-butter/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
