<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Minyak &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<atom:link href="/olahan/minyak/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Distributor Pusat Jual Minyak Herbal Alami</description>
	<lastBuildDate>Fri, 07 May 2021 20:39:31 +0000</lastBuildDate>
	<language>id-ID</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2019/08/herbalove-favicon-png-putih-100x100.png</url>
	<title>Minyak &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Minyak But But</title>
		<link>/jual/minyak-but-but/</link>
					<comments>/jual/minyak-but-but/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 05 Sep 2019 06:25:13 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2704</guid>

					<description><![CDATA[<p>Jual minyak but but original 100%alami tanpa adanya zat kimia. Minyak but but bisa dioleskan untuk mengatasi beragam masalah penyakit dan kesehatan. Minyak mengandung sari daging dari burung but but yang berkhasiat untuk menyembuhkan luka.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-but-but/">Minyak But But</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Minyak but but adalah salah satu produk yang diperoleh dari burung but but memiliki khasiat yang banyak untuk mengatasi penyakit serta masalah kesehatan. Minyak but but yang kami jual terkandung sari dari daging burung but but yang berguna untuk proses penyembuhan luka. <a href="/olahan/minyak/">Minyak</a> but but sangat efektif, tidak menghasilkan panas ketika dioles jadi lebih nyaman bisa dipakai untuk beragam kalangan.</p>
<h2>Manfaat &amp; Khasiat Minyak But But</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2705 size-full" src="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1.jpg" alt="" width="1050" height="1050" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1.jpg 1050w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1-100x100.jpg 100w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1-600x600.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1-150x150.jpg 150w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1-768x768.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1-1024x1024.jpg 1024w" sizes="(max-width: 1050px) 100vw, 1050px" /></p>
<p>Selain berguna untuk mengatasi beragam masalah kesehatan, minyak but but adalah salah satu produk yang bisa digunakan untuk mengatasi masalah penyakit yang anda alami tanpa perlu konsumsi <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Obat" target="_blank" rel="noopener">obat</a>. Beberapa khasiat minyak but but adalah</p>
<h3>1. Meringankan Kondisi Pata Tulang</h3>
<p>Jika anda baru saja mengalami kecelakaan dan menderita patah tulang, segera oleskan minyak but but untuk meringankan rasa sakit yang di alami. Anda bisa mengoleskan <a href="/olahan/minyak/">minyak</a> pada bagian yang sakit.</p>
<h3>2. Mengatasi Gangguan Pernafasan</h3>
<p>Manfaat selanjutnya yaitu ia dapat mengatasi gangguan masalah pernafasan yang tentunya akan menimbulkan rasa sakit tidak tertahankan. Untuk keperluan ini anda bisa mengoleskan minyak pada bagian dada, minyak but but juga dapat dikonsumsi dengan takaran 1 sendok teh.</p>
<h3>3. Menyembuhkan Penyakit Ambeien</h3>
<p>Minyak but but sangat efektif untuk mengatasi masalah ini, yang perlu anda lakukan hanya dengan mengoleskan minyak but but pada bagian anus yang terkena ambeian. Sehingga <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Wasir" target="_blank" rel="noopener">ambeien</a> dapat mengecil seiring waktu dan tidak berkembang lagi.</p>
<h3>4. Mencegah Penyakit Stroke</h3>
<p>Tentu kita semua tahu bahwa Indonesia menderita banyak sekali orang yang terkena stroke yang menjadi alasan utama kematian, olehkarena itu anda bisa melakukan terapi untuk penyembuhan bagi penderita stroke dengan cara mengoleskan minyak but but pada area persendian untuk mempercepat penyembuhan.</p>
<h3>5. Meringankan Luka Bakar</h3>
<p>Minyak but but bisa berguna untuk men[gatasi penyembuhan luka bakar sehingga lebih cepat kembali normal. Anda bisa mengoleskan minyak but but untuk mengurasi rasa panas yang dialami dan pemulihan luka bakar.</p>
<p>Ada banyak sekali manfaat lain yang dapat anda peroleh dengan memiliki minyak but but, ia juga berguna untuk mengatasi perut kembung, masalah kewanitaan, mencegah balita pipis saat tidur, mengatasi sakit mata, meringankan pegal-pegal dan lain sebagainya. Segera pesan minyak but but pada kami karena kualitasnya sudah terbukti!!</p>
<p><center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/V-spDY-sEA8" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-but-but/">Minyak But But</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-but-but/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minyak Bulus</title>
		<link>/jual/minyak-bulus/</link>
					<comments>/jual/minyak-bulus/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 05 Sep 2019 06:08:35 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2699</guid>

					<description><![CDATA[<p>Jual minyak bulus original 100% khasiatnya sudah teruji kandungan nutrisi penuh tanpa campuran bahan lain! Minyak bulus asli akan berubah dengan kondisi perubahan suhu, sedangkan minyak bulus palsu warna tidak berubah.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-bulus/">Minyak Bulus</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Anda pasti sudah pernah mendengar nama dari minyak yang satu ini, karena minyak bulus salah satu minya yang memiliki beribu manfaat berkhasiat dan tidak menimbulkan efek samping bagi yang menggunakannya.</p>
<p>Minyak bulus adalah ramuan tradisional masyarakat Indonesia yang menjadi favorit untuk mengatasi beragam masalah kulit dan kesehatan. Kami menyediakan minyak bulus original 100% tanpa bahan campuran tambahan, dibuat dengan proses higienis, bersih, dan sudah teruji khasiatnya. Minyak bulus diperoleh dari hewan kura-kura (penyu) yang sehat dan aktif, khasiat bisa anda rasakan langsung dalam waktu singkat dan aman tanpa menimbulkan iritasi yang menyebabkan gatal-gatal ataupun kulit menjadi merah.</p>
<h2>Metode Pembuatan Minyak Bulus Original</h2>
<p><img loading="lazy" class="wp-image-2703 size-large aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Original-4-768x1024.jpg" alt="" width="768" height="1024" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Original-4-768x1024.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Original-4-600x800.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Original-4-225x300.jpg 225w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Original-4.jpg 1000w" sizes="(max-width: 768px) 100vw, 768px" /></p>
<p>Untuk proses pembuatan minyak bulus kami lakukan dengan metode penjemuran langsung dari paparan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Sinar_matahari" target="_blank" rel="noopener">sinar matahari</a> kurang lebih 1 bulan sehingga menghasilkan minyak bulus dengan kualitas terbaik.</p>
<p>Anda tidak perlu merasa khawatir mengenai khasiat yang akan diperoleh, meksipun bau yang dimiliki oleh minyak ini cukup menyengat / menusuk tapi ini adalah aroma yang menunjukkan bahwa minyak bulus murni dibuat dengan cara penjemuran jadi nutrisinya benar-benar terjaga.</p>
<p>Setiap metode pendapatan dariminyak bulus di pasaran cukup beragam, ada yang menggunakan metode oven, ada yang digoreng, ataupun direbus. Tapi tentu minyk yang diperoleh dari hasil penjemuran alami bawah terik sinar matahari mengandung nutrisi yang lebih banyak.</p>
<p>Minyak bulus adalah minyak alami yang berguna untuk perawatan dan kecantikan kulit dipakai sudah lama dan terbukti mengatasi segala keluhan.</p>
<h2>Ciri-ciri Minyak Bulus Original?</h2>
<p>Minyak bulus yang <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Original_(disambiguation)" target="_blank" rel="noopener">original</a> bisa anda lihat dengan mudah cirinya, karena lemak yang terkandung dalam minyak ini mudah sekali menggumpal jika anda diamkan lebih dari 1 minggu. Anda jadi tidak perlu khawatir karena keaslian dari minyak bulus bisa langsung dilihat tanpa harus melakukan pemeriksaan yang lebih lanjut. Anda harus hati-hati terhadap penjual minyak bulus dipasaran karena tidak semua <a href="/olahan/minyak/">minyak</a> bulus asli, proses pembuatan minyak bulus yang palsu dan didapatkan dengan cara instan akan mempengaruhi nutrisi yang ada didalamnya.</p>
<h2>Khasiat Minyak Bulus Original</h2>
<ol>
<li>Berguna untuk mengencangkan dan mengenyalkan kulit</li>
<li>Menghilangkan berbagai bekas luka operasi, strechmark ataupun luka bakar</li>
<li>Dapat mempercepat proses pengeringan luka</li>
<li>Bisa membantu mengatasi jerawat dan menghilangkan bekasnya</li>
<li>Dapat menghilangkan flek hitam pada bagian wajah</li>
<li>Berguna untuk mencerahkan kulit dan menghaluskan kulit wajah / badan</li>
<li>Mengencangkan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kategori:Payudara" target="_blank" rel="noopener">payudara</a> serta memperbesarnya.</li>
</ol>
<h3>Efek Samping Minyak Bulus</h3>
<p>Apakah minyak bulus ini berbahaya? Karena dibuat dari bahan alami tanpa mengandung zat kimia tentu saja minyak bulus ini aman. Oleh karena itu anda harus pastikan supaya membeli minyak bulus yang benar-benar original tanpa baha campuran lain sehingga ia tidak menimbulkan efek samping yang tidak diinginkan.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/k3zL4e9fXFU" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-bulus/">Minyak Bulus</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-bulus/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minyak Bulus Ginseng</title>
		<link>/jual/minyak-bulus-ginseng/</link>
					<comments>/jual/minyak-bulus-ginseng/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 05 Sep 2019 04:35:29 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2695</guid>

					<description><![CDATA[<p>Jual minyak bulus ginseng original 100% tanpa campuran bahan pengawet, pewarna, atau bahan kimia lain. Khasiat minyak bulu ginseng bisa langsung dirasakan karena kandungan nutrisinya penuh.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-bulus-ginseng/">Minyak Bulus Ginseng</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Minyak bulus adalah minyak konsentrat yang diperoleh dari <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kura-kura" target="_blank" rel="noopener">kura-kura</a> (penyu air tawar) bulus. Sudah banyak obat tradisional Indonesia yang menggunakan <a href="/olahan/minyak/">olahan minyak</a> bulus karena beragam manfaat yang ia miliki. Untuk mendapatkan minyak bulus cara yang digunakan adalah memanaskan lemak penyu dan bagian tubuh lainnya pada bawah terik matahari sehingga ia menghasilkan minyak.</p>
<h2>Apa Manfaat &amp; Khasiat Minyak Bulus?</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2697 size-full" src="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Ginseng-1.jpeg" alt="" width="900" height="675" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Ginseng-1.jpeg 900w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Ginseng-1-600x450.jpeg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Ginseng-1-300x225.jpeg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Ginseng-1-768x576.jpeg 768w" sizes="(max-width: 900px) 100vw, 900px" /></p>
<p>Minyak bulus mempunyai banyak sekali manfaat untuk kesehatan terutama dalam menjaga kesehatan kulit. Salah satu manfaat yang paling dikenal masyarakat adalah sebagai minyak untuk membantu mengencangkan payudara serta suplemen anti impontensi. Meski demikian, minya ini diklami bisa mengobat beragam penyakit kulit akibat luka bakar, flek hitam, keriput wajah, dan tumit kaki yang sedang pecah-pecah.</p>
<p>Penemuan unik yang di peroleh peneliti dari khasiat minyak bulus adalah karena pemikiran bahwa hewan kura-kura (penyu) dapat hidup dalam ratusan tahun karena dianggap menyediakan sejumlah komponen gizi penting, seperti: <a href="http://www.cbs.dtu.dk/staff/dave/DNA_CenDog.html" target="_blank" rel="noopener">protein</a>, <a href="http://bernath.uwaterloo.ca/media/24.pdf" target="_blank" rel="noopener">magnesium</a>, dan vitamin pada bagian tempurungnya. Jika minyak ekstra dari kura-kura ini langsung dioleskan pada bagian kulit, tentu saja hal ini akan mendatangkan keajaiban terutama untuk peremajaan kulit.</p>
<p><em><strong>Tapi untuk lebih lengkapnya, manfaat minyak bulus ginseng ini pada kesehatan tubuh mencakup:</strong></em></p>
<ul>
<li>Mengencangkan dan membantu memperbesar ukuran payudara</li>
<li>Mendetox payudara serta miss v</li>
<li>Dapat mengencangkan dan memperbesar bokong</li>
<li>Mengecilkan pori-pori pada wajah serta kulit</li>
<li>Menghilangkan garis strecthmark</li>
<li>Menjadi pelembab alami untuk wajah yang kering</li>
<li>Menghilangkan pecah-pecah pada bagian kaki</li>
<li>Mengobati luka bakar agar segera normal</li>
</ul>
<h3>Minyak Bulus Asli Pembesar Payudara</h3>
<ol>
<li>Langkah pertama tentu anda harus membersihkan area payudara dengan air hangga hingga bersih, kemudian lap sampai kering</li>
<li>Jika sudah, anda bisa mengoleskan minyak bulus secukupnya pada 2 &#8211; 3 titik pada bagian payudara kemudian ratakan pada seluruh permukaan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kategori:Payudara" target="_blank" rel="noopener">payudara</a> sambil dipijat agar minyak dapat meresap ke dalam pori-pori</li>
<li>Anda bisa menggunakan minyak ini secara rutin, pagi setelah mandi dan malam hari saat sebelum tidur untuk mendapatkan hasil yang lebih optimal.</li>
</ol>
<p><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/VM_MNShl79Y" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-bulus-ginseng/">Minyak Bulus Ginseng</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-bulus-ginseng/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minyak Zaitun Murni (Extra Virgin Olive Oil)</title>
		<link>/jual/minyak-zaitun-murni/</link>
					<comments>/jual/minyak-zaitun-murni/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Sep 2019 04:06:55 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2676</guid>

					<description><![CDATA[<p>Ada banyak sekali manfaat dari minyak zaitun yang baik untuk kesehatan tubuh dan juga kesehatan kulit. Minyak zaitun merupakan minyak yang berasal dari pohon yang diberkahi yang mana dapat digunakan untuk bagian dalam tubuh dan juga di luar tubuh secara sekaligus.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-zaitun-murni/">Minyak Zaitun Murni (Extra Virgin Olive Oil)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Kandungan yang dimiliki oleh buah zaitun memang sangat banyak yaitu diperkaya dengan <a href="https://www.health.harvard.edu/staying-healthy/should-you-be-taking-an-omega-3-supplement" target="_blank" rel="noopener">omega 3</a> dan omega 6 untuk mencukupi kebutuhan harian tubuh. Minyak zaitun juga tidak mengandung <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kolesterol" target="_blank" rel="noopener">kolesterol</a>, karbohidrat dan juga lemak. Minyak zaitun banyak dikonsumsi terutama oleh masyarakat di negara Turki yang mana mereka rutin untuk mengkonsumsi minyak ini agar terhindar dari berbagai macam penyakit seperti misalnya <a href="http://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC2914803" target="_blank" rel="noopener">stroke</a>.</p>
<p><img loading="lazy" class=" wp-image-2677 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-zaitun-4-300x168.jpg" alt="" width="348" height="195" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-zaitun-4-300x168.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-zaitun-4-600x337.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-zaitun-4.jpg 700w" sizes="(max-width: 348px) 100vw, 348px" /></p>
<h3>Manfaat Minyak Zaitun</h3>
<p>Ada banyak sekali manfaat dari minyak zaitun yang baik untuk kesehatan tubuh dan juga kesehatan kulit. Minyak zaitun merupakan minyak yang berasal dari pohon yang diberkahi yang mana dapat digunakan untuk bagian dalam tubuh dan juga di luar tubuh secara sekaligus. Minyak zaitun murni juga sangat aman dan bermanfaat untuk banyak hal.</p>
<p>Ada banyak sekali manfaat minyak zaitun bagi kesehatan tubuh diantaranya seperti:</p>
<ol>
<li>Meminimalisir dan menurunkan resiko penyakit jantung</li>
<li>Melawan kanker</li>
<li>Membantu mengatasi pengapuran mengatasi <a href="/jual/minyak-kelapa-murni/">nyeri sendi</a> dan pengeroposan tulang</li>
<li>Menghentikan rasa nyeri</li>
<li>Membantu mencegah diabetes</li>
</ol>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-2678 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-zaitun-5-300x229.jpg" alt="" width="300" height="229" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-zaitun-5-300x229.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-zaitun-5-600x458.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-zaitun-5-768x587.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-zaitun-5.jpg 1024w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<p>Adapun manfaat dari minyak zaitun untuk kecantikan di antaranya:</p>
<ol>
<li>Untuk melembabkan wajah dan juga melembabkan kulit yang kering dan mulai keriput</li>
<li>Menyuburkan rambut supaya rambut dapat lebih hitam dan juga tumbuh dengan lebat</li>
</ol>
<p>Anda dapat membeli minyak zaitun murni dengan kualitas terbaik di tempat kami. Kami menjual minyak <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Originality" target="_blank" rel="noopener">original</a> dari perasan pertama pada buah zaitun dengan memiliki kualitas yang sangat baik dibandingkan dengan minyak zaitun biasa. Segera hubungi kami pada kontak yang telah kami sediakan jika Anda berminat.</p>
<p><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/qGR42l3E0EA" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-zaitun-murni/">Minyak Zaitun Murni (Extra Virgin Olive Oil)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-zaitun-murni/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minyak Ulin</title>
		<link>/jual/minyak-ulin/</link>
					<comments>/jual/minyak-ulin/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Sep 2019 03:49:31 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2671</guid>

					<description><![CDATA[<p>Minyak ulin sudah dipercaya sejak dahulu kala sebagai obat herbal yang memiliki banyak manfaat untuk mengatasi segala persoalan rambut. Ada banyak manfaat yang dimiliki oleh minyak ulin.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-ulin/">Minyak Ulin</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Ada banyak cara yang bisa dilakukan untuk menghilangkan rambut beruban dan juga menyuburkan rambut. Salah satu cara yang bisa dilakukan adalah menggunakan pengobatan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Herbal" target="_blank" rel="noopener">herbal</a> tradisional atau dengan perawatan herbal yang tidak berbahaya dan tidak mengakibatkan efek samping yaitu penggunaan minyak Ulin. Minyak Ulin sendiri adalah sebuah <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Ramuan_tradisional" target="_blank" rel="noopener">ramuan</a> tradisional yang berasal dari Kalimantan dan telah digunakan sejak lama dan turun temurun untuk mengatasi persoalan rambut.</p>
<h3>Manfaat Minyak Ulin</h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-2740" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-sari-ulin-300x225.jpg" alt="" width="300" height="225" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-sari-ulin-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-sari-ulin.jpg 520w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<p>Minyak Ulin sudah dipercaya sejak dahulu kala sebagai obat herbal yang memiliki banyak manfaat untuk mengatasi Segala persoalan rambut. Ada banyak manfaat yang dimiliki oleh minyak Ulin di antaranya seperti:</p>
<ol>
<li>Minyak Ulin dapat digunakan untuk menghitamkan rambut yang rusak dan rambut yang berwarna kecoklatan akibat sering terpapar sinar matahari</li>
<li>Dapat mencegah ataupun juga dapat menghilangkan kerontokan pada rambut sehingga kesehatan rambut akan tetap terjaga</li>
<li>Dapat digunakan sebagai penumbuh rambut agar rambut lebih tebal dan lebat dengan warna yang hitam<br />
Minyak Ulin juga dapat menjadi penghambat dari tumbuhnya uban sehingga dapat dijadikan sebagai obat.</li>
</ol>
<h3>Cara Kerja Minyak Ulin</h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-2739" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-ulin-asli-kalimantan-300x257.jpg" alt="" width="300" height="257" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-ulin-asli-kalimantan-300x257.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-ulin-asli-kalimantan.jpg 560w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<p>Cara kerja dari minyak Ulin adalah minyak ini bekerja secara alami untuk meregenerasi <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Pigmen" target="_blank" rel="noopener">pigmen</a> rambut secara permanen dengan beberapa cara yang bertahap dan tidak bersifat instan. Maka dari itu perlu waktu yang agak lama yaitu sekitar 1 bulan untuk hasil yang maksimal dan hasil yang memuaskan. <a href="/jual/minyak-bulus-ginseng/">Minyak herbal</a> ini juga dapat merangsang kulit kepala sehingga dapat menumbuhkan rambut halus yang baru tanpa menyebabkan kerontokan.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Penggunaan dari minyak Ulin ini juga dapat digunakan secara rutin sebelum Anda tidur yaitu dengan mengoleskannya pada kulit kepala dan dipijat secara rileks. Lalu kemudian diamkan selama semalam dan anda dapat membilas keesokan harinya. Jika Anda berminat untuk mendapatkan minyak Ulin asli dengan kualitas terbaik maka anda bisa membelinya di tempat kami. Kami menjual minyak Ulin yang memiliki banyak khasiat dan pastinya sudah terbukti sehingga Anda tidak perlu ragu untuk membeli tempat kami.</p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/PeUEqy9oLTM" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-ulin/">Minyak Ulin</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-ulin/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minyak Lintah</title>
		<link>/jual/minyak-lintah/</link>
					<comments>/jual/minyak-lintah/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Sep 2019 03:09:20 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2665</guid>

					<description><![CDATA[<p>Minyak lintah banyak sekali digunakan terutama bagi orang yang sudah memiliki pasangan. Minyak lintah berasal dari daerah pedalaman Papua dan dipercaya dapat meningkatkan kepuasan seksual bagi pria dan juga wanita. Selain itu minyak lintah juga memiliki banyak sekali manfaat lainnya.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-lintah/">Minyak Lintah</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Minyak lintah banyak sekali digunakan terutama bagi orang yang sudah memiliki pasangan. Minyak lintah berasal dari daerah pedalaman Papua dan dipercaya dapat meningkatkan kepuasan seksual bagi pria dan juga wanita. Selain itu minyak lintah juga memiliki banyak sekali manfaat lainnya.</p>
<p>Apabila Anda saat ini sedang mencari minyak lintah dengan kualitas terbaik dengan dan dengan jaminan keaslian 100% maka anda bisa mendapatkannya di tempat kami. Kami menjual minyak lintah asli Papua dengan kualitas dan mutu yang pastinya sudah terjamin dan terbukti khasiatnya.</p>
<h3>Pengolahan Minyak Lintah Asli</h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-2666" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-4-300x200.jpg" alt="" width="300" height="200" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-4-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-4-600x400.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-4-768x512.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-4-1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-4.jpg 1100w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<p>Minyak lintah sendiri merupakan banyak yang dihasilkan dari ekstraksi lemak lintah. Lemak dari lintah tersebut dikumpulkan lalu dikeringkan di bawah sinar matahari yang mana penjemuran tersebut juga dilakukan hingga menghasilkan minyak lintah yang berkualitas tinggi.</p>
<p>Minyak lintah asli hanya menggunakan bahan dasar alami dan tidak menggunakan bahan kimia yang berbahaya. Namun anda perlu mewaspadai bahwa saat ini juga sangat banyak tersebar minyak lintah palsu yang beredar di pasaran.</p>
<h3>Manfaat Minyak Lintah</h3>
<p>Minyak lintah dipercaya memiliki banyak sekali manfaat terutamanya juga untuk bidang kesehatan. Berikut ini terdapat beberapa manfaat dari minyak lintah yang bisa anda ketahui diantaranya:</p>
<p><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-2667 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-1-300x200.jpg" alt="" width="300" height="200" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-1-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-1-600x401.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-1-768x513.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-1.jpg 1024w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<ul>
<li>Mengobati luka<br />
Minyak lintah dapat digunakan sebagai obat untuk mengurangi rasa sakit pada luka dan juga untuk mempercepat sembuhnya luka.</li>
<li>Mengencangkan dan memperbesar payudara<br />
Anda dapat mengaplikasikan minyak lintah untuk memperbesar dan mengencangkan payudara melalui sebuah pijatan sehingga merangsang saraf motorik.</li>
<li>Mengobati flek dan jerawat<br />
Minyak lintah juga dapat digunakan sebagai obat untuk mengobati <a href="/jual/air-mawar/">flek</a> dan jerawat dengan penggunaannya teratur pada kulit permukaan wajah.</li>
<li>Memperbesar dan menambah ukuran alat vital laki-laki<br />
Manfaat dari minyak lintah yang sangat populer adalah untuk urusan alat vital pada laki-laki.</li>
<li>Mencegah penuaan dini<br />
Minyak lintah juga dapat digunakan sebagai pencegahan pada penuaan dini dan juga untuk melancarkan peredaran darah.</li>
</ul>
<p>Bagi Anda yang saat ini mencari minyak lintah dengan kualitas terbaik dan dijamin asli maka anda bisa membeli di tempat kami. Kami menjual minyak lintah yang sudah pasti kualitas dan mutunya terjamin sehingga manfaatnya akan bisa langsung terasa di tubuh anda. Segera hubungi kami pada kotak yang telah kami sediakan Jika Anda berminat untuk membeli minyak lintah asli yang kami jual.</p>
<p><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/_pbhQovYGco" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-lintah/">Minyak Lintah</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-lintah/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minyak Kemiri Bakar</title>
		<link>/jual/minyak-kemiri-bakar/</link>
					<comments>/jual/minyak-kemiri-bakar/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Sep 2019 02:29:01 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2658</guid>

					<description><![CDATA[<p>Minyak kemiri terbuat dari bahan biji kemiri yang dapat digunakan sebagai bahan untuk bidang kesehatan dan juga mengatasi masalah rambut. Tersedia berbagai ukuran dengan harga yang affordable.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-kemiri-bakar/">Minyak Kemiri Bakar</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Minyak kemiri terbuat dari bahan biji kemiri yang mana bahan tersebut tergolong pada bahan <a href="https://kbbi.web.id/sedap" target="_blank" rel="noopener">penyedap</a> makanan. Namun tak hanya dapat digunakan sebagai bahan untuk menambah kenikmatan masakan, saat ini minyak kemiri juga dapat digunakan untuk bidang kesehatan dan juga mengatasi masalah rambut.</p>
<p>Jika saat ini anda sedang menghadapi suatu masalah rambut seperti misalnya kebotakan yang parah, rambut yang rontok akibat berbagai faktor, perbaiki ataupun rambut anak yang tipis dan juga ingin melebatkan alis mata, jenggot, dan juga <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/jambang" target="_blank" rel="noopener">jambang</a> maka solusi yang tepat adalah menggunakan minyak kemiri bakar.</p>
<h2>Jual Minyak Kemiri Bakar</h2>
<p><img loading="lazy" class="size-full wp-image-2659 alignleft" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-kemiri-bakar-7.jpg" alt="" width="289" height="220" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Kami menjual minyak kemiri bakar sebagai produk perawatan alami yang terbuat dari 100% kemiri alami tanpa menggunakan campuran bahan kimia, bahan pewangi dan juga pewarna. Anda dapat membuktikan sendiri dengan menggunakan produk minyak kemiri bakar asli yang kami jual yang pastinya sudah terjamin kualitasnya.</p>
<h3>Khasiat Minyak Kemiri Bakar</h3>
<p><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-2661 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-kemiri-bakar-4-300x199.jpg" alt="" width="300" height="199" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-kemiri-bakar-4-300x199.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kemiri-bakar-4-600x399.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kemiri-bakar-4.jpg 700w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<p>Khasiat yang dimiliki oleh minyak kemiri bakar yang kami jual tentunya sangat banyak karena minyak kemiri tersebut merupakan minyak kemiri yang asli tanpa bahan kimia sedikitpun. Anda bisa menggunakan minyak kemiri bakar yang kami jual sebagai minyak untuk menumbuhkan rambut yang botak, merawat rambut dari kerontokan, menumbuhkan rambut bayi dan juga anak yang tipis, dan ajaibnya lagi dapat menghilangkan kutu rambut dan juga <a href="http://www.e-ijd.org/article.asp?issn=0019-5154;year=2010;volume=55;issue=2;spage=130;epage=134;aulast=Ranganathan" target="_blank" rel="noopener">ketombe</a> pada rambut.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-2660 alignleft" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-kemiri-bakar-3-300x144.jpg" alt="" width="300" height="144" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-kemiri-bakar-3-300x144.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kemiri-bakar-3-600x288.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kemiri-bakar-3-768x368.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kemiri-bakar-3.jpg 1024w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<p>Menggunakan minyak kemiri bakar secara rutin tentunya akan mempercepat proses <a href="/jual/minyak-kelapa-murni/">penumbuhan rambut</a> dan juga merawat kesehatan rambut agar lebih terjaga. Jika Anda berminat untuk membeli minyak kemiri bakar asli dengan kualitas terbaik yang kami jual maka anda bisa menghubungi kami pada kontak yang telah kami sediakan.</p>
<p><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/KknTmhlkoVE" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-kemiri-bakar/">Minyak Kemiri Bakar</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-kemiri-bakar/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minyak Kelapa</title>
		<link>/jual/minyak-kelapa/</link>
					<comments>/jual/minyak-kelapa/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Sep 2019 02:02:56 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2650</guid>

					<description><![CDATA[<p>Kami menyediakan minyak kelapa dengan kualitas terbaik yang mana terbuat dari bahan kelapa hijau segar pilihan dan dibuat dengan metode ekstraksi tanpa pemanasan atau cold pressed. Minyak kelapa yang kami jual dapat digunakan untuk makanan dan juga kosmetik.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-kelapa/">Minyak Kelapa</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Minyak kelapa adalah suatu jenis minyak yang mengandung lemak jenuh berantai atau disebut sebagai MFCA (Medium Chain Fatty Acid). Minyak ini memiliki segudang manfaat bagi kesehatan dan juga bagi kecantikan. Penggunaannya pun sangat populer di masyarakat dan banyak dimanfaatkan untuk menambah kesehatan dan juga kecantikan.</p>
<p>Kami menyediakan minyak kelapa dengan kualitas terbaik yang mana terbuat dari bahan kelapa hijau segar pilihan dan dibuat dengan metode <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Ekstraksi" target="_blank" rel="noopener">ekstraksi</a> tanpa pemanasan atau cold pressed. Minyak kelapa yang kami jual dapat digunakan untuk makanan dan juga <a href="http://www.womenshealth.gov/publications/our-publications/fact-sheet/cosmetics-your-health.cfm" target="_blank" rel="noopener">kosmetik</a>.</p>
<h3>Manfaat Minyak Kelapa</h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-2651" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-kelapa-6-300x199.jpg" alt="" width="363" height="241" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-kelapa-6-300x199.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kelapa-6-600x398.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kelapa-6-768x510.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kelapa-6.jpg 1000w" sizes="(max-width: 363px) 100vw, 363px" /></p>
<p>Menurut beberapa penelitian diperkirakan bahwa minyak kelapa dapat berguna bagi kesehatan dan juga kecantikan. Berikut ini beberapa manfaat yang bisa didapatkan dengan menggunakan minyak kelapa di antaranya:</p>
<ol>
<li><a href="https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC3765487" target="_blank" rel="noopener">Antioksidan</a> / anti radikal bebas</li>
<li>Sebagai sunblock sinar UV A dan UV B</li>
<li>Antibakteri, antivirus dan juga mikroba</li>
<li>Dapat digunakan sebagai obat untuk berbagai macam penyakit kulit</li>
<li>Menjaga kecantikan dan kesehatan kulit dan rambut</li>
<li>Sangat cocok digunakan untuk ibu hamil dan juga ibu menyusui</li>
<li>Menjadi salah satu bahan baku dari pembuatan kosmetik</li>
<li>Dapat mengurangi <a href="/jual/minyak-almond/">lemak</a> jahat</li>
<li>Dapat dikonsumsi untuk diabetes</li>
<li>Dapat digunakan untuk menurunkan berat badan</li>
</ol>
<h3>Cara Pemakaian Minyak Kelapa</h3>
<p><img loading="lazy" class="wp-image-2652 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-kelapa-5-300x168.jpg" alt="" width="435" height="244" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-kelapa-5-300x168.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kelapa-5-600x337.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kelapa-5.jpg 700w" sizes="(max-width: 435px) 100vw, 435px" /></p>
<h5>Perawatan Kulit &amp; Rambut</h5>
<p>Cara menggunakan minyak kelapa ini untuk perawatan kulit dan juga rambut yaitu dengan mengoleskan minyak 3x sehari sesuai dengan kebutuhan.</p>
<p><img loading="lazy" class="wp-image-2653 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/Manfaat-Minyak-Kelapa-Untuk-Rambut-Sehat-Alami-300x182.jpg" alt="" width="333" height="202" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Manfaat-Minyak-Kelapa-Untuk-Rambut-Sehat-Alami-300x182.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/Manfaat-Minyak-Kelapa-Untuk-Rambut-Sehat-Alami.jpg 537w" sizes="(max-width: 333px) 100vw, 333px" /></p>
<h5>Untuk Menjaga Kesehatan</h5>
<p>Minyak kelapa dapat digunakan sebagai terapi dan juga perawatan untuk proses penyembuhan penyakit dengan cara diminum tiga kali sehari sebanyak 1 sendok makan setelah makan dan juga sebelum tidur.</p>
<h5>Sebagai Masker Wajah</h5>
<p>Minyak kelapa juga dapat digunakan untuk mengatasi wajah yang berjerawat yaitu mencampurnya dengan berbagai macam bahan dan ramuan seperti madu organik, plain yoghurt, kunyit, baking soda, <a href="https://kbbi.web.id/esensial" target="_blank" rel="noopener">esensial</a> lavender ataupun tea tree, dan juga air lemon pada jenis kulitnya berminyak. Anda dapat memasukkan semua ramuan tersebut dan bisa diaplikasikan pada wajah ataupun punggung yang berjerawat.</p>
<h5>Sebagai Scrub Wajah &amp; Tubuh</h5>
<p>Ada beberapa bahan yang bisa digunakan untuk menjadi campuran dari minyak kelapa diantaranya adalah gula merah atau gula pasir, jus wortel atau jus jeruk lalu kulit berminyak dengan tambahkan sari lemon dan sedikit garam. Campurkan semua bahan lalu gunakan untuk menggosok kulit tubuh dan wajah saat mandi.</p>
<p><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/J0XW9d2i4Bc" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-kelapa/">Minyak Kelapa</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-kelapa/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minyak Kayu Balitung</title>
		<link>/jual/minyak-kayu-balitung/</link>
					<comments>/jual/minyak-kayu-balitung/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 03 Sep 2019 08:58:08 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2640</guid>

					<description><![CDATA[<p>Minyak kayu Balitung dapat bekerja secara alami untuk melakukan perangsangan pada sel kulit kepala dengan menumbuhkan rambut baru dan juga merontokan rambut yang tidak sehat. Jadi apabila anda ingin mendapatkan hasil yang maksimal untuk rambut yang hitam dan indah secara permanen maka anda bisa menggunakan minyak kayu Balitung kualitas terbaik dari tempat kami.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-kayu-balitung/">Minyak Kayu Balitung</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Mungkin anda tidak terlalu familiar dengan obat herbal yang bernama minyak Balitung. Minyak Balitung merupakan salah satu obat herbal yang digunakan sebagai obat anti uban dengan bahan dasar kayu Balitung yang berasal dari pedalaman Kalimantan. Minyak Balitung terbuat dari material bahan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Istimewa:Sumber_buku/0582364671" target="_blank" rel="noopener">herbal</a> dan tidak mengandung bahan kimia berbahaya untuk kulit kepala.</p>
<p>Untuk Anda yang saat ini memiliki masalah pada rambut atau ingin <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/uban" target="_blank" rel="noopener">uban</a> Anda hilang maka anda bisa menggunakan minyak Balitung asli Kalimantan yang kami jual. Kami menjual minyak Balitung Kalimantan dengan kualitas terbaik dan dijamin 100% asli.</p>
<h3>Bahan &amp; Proses Pembuatan Minyak Kayu Balitung</h3>
<p>Obat herbal ini berbahan dasar dari Sari kayu Balitung yang mana kayu tersebut hanya ada di pedalaman Kalimantan. Manfaat dari minyak kayu Balitung yaitu dapat menghitamkan rambut dari pangkal hingga ke ujung. Pada proses pembuatannya minyak kayu Balitung difermentasikan menjadi minyak dengan waktu fermentasi yaitu 1 bulan. Setelah proses fermentasi selanjutnya adalah diendapkan agar mendapat hasil sempurna dan juga hasil yang murni.</p>
<p>Proses dari produksi minyak kayu Balitung tergolong begitu lama namun tidak terlalu banyak di pasaran. Bagi Anda yang melihat produk sejenis di pasaran secara bebas maka anda perlu berhati-hati karena mungkin saja produk tersebut merupakan produk yang palsu.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-2743" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-kayu-balitung-asli-kalimantan-300x300.jpg" alt="" width="300" height="300" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-kayu-balitung-asli-kalimantan-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kayu-balitung-asli-kalimantan-100x100.jpg 100w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kayu-balitung-asli-kalimantan-600x600.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kayu-balitung-asli-kalimantan-150x150.jpg 150w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kayu-balitung-asli-kalimantan.jpg 700w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<h3>Cara Memebedakan Minyak Kayu Balitung Asli &amp; Palsu</h3>
<p>Cara membedakan antara minyak kayu Balitung dengan kualitas asli dan yang palsu memanglah cukup mudah jika anda telah mengetahui cara yang tepat untuk membedakannya. Berikut ini perbedaan dan juga ciri khusus dari minyak Balitung asli dan palsu di antaranya:</p>
<ul>
<li>Warna &#8211; minyak kayu Balitung asli memiliki warna yang hitam pekat sedangkan minyak Balitung palsu warnanya kebiru-biruan</li>
<li>Bau &#8211; bau dari minyak kayu Balitung dengan kualitas yang asli tidak menyengat dan hal tersebut sangat berbeda dengan minyak Balitung palsu yang memiliki Bau seperti bau minyak urang-aring</li>
</ul>
<p>Bagi Anda yang ingin mengetahui dengan pasti ciri dan juga perbedaan antara minyak kayu Balitung asli dan palsu maka anda bisa menanyakannya kepada kami. Tidak hanya itu karena Anda juga dapat memesan produk minyak kayu Balitung original dengan kualitas premium langsung dari kami yang sudah pasti terjamin keasliannya. Segera hubungi kami pada kontak yang telah kami sediakan Jika Anda berminat untuk membeli minyak kayu Balitung original yang sudah terjamin kualitasnya.</p>
<h2>Manfaat Minyak Kayu Balitung Herbalove</h2>
<p><img loading="lazy" class=" wp-image-2643 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-balitung-1-300x157.jpg" alt="" width="405" height="212" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-balitung-1-300x157.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-balitung-1.jpg 375w" sizes="(max-width: 405px) 100vw, 405px" /></p>
<p>Ada banyak sekali manfaat serta khasiat yang dimiliki oleh minyak kayu Balitung yang kami jual. Khasiat tersebut diantaranya;</p>
<ol>
<li>Dapat menghitamkan rambut yang sudah putih atau yang merah</li>
<li>Dapat <a href="/jual/minyak-zaitun-murni/">menumbuhkan rambut</a> yang sudah tipis dan sering rontok</li>
<li>Menebalkan rambut yang yang mulai menipis dan dan hampir botak</li>
</ol>
<p>Minyak kayu Balitung dapat bekerja secara alami untuk melakukan perangsangan pada sel kulit kepala dengan menumbuhkan rambut baru dan juga merontokan rambut yang tidak sehat. Jadi apabila anda ingin mendapatkan hasil yang maksimal untuk rambut yang hitam dan indah secara permanen maka anda bisa menggunakan minyak kayu Balitung kualitas terbaik dari tempat kami.</p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/z_t1Q4cvi4c" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-kayu-balitung/">Minyak Kayu Balitung</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-kayu-balitung/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minyak Jarak Murni (Pure Castor Oil)</title>
		<link>/jual/minyak-jarak-murni/</link>
					<comments>/jual/minyak-jarak-murni/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 03 Sep 2019 08:42:17 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2630</guid>

					<description><![CDATA[<p>Minyak jarak memiliki banyak sekali kandungan yang memiliki manfaat dan kegunaan yang juga sangat banyak. Minyak jarak mengandung beberapa zat seperti asam ricinoleat, asam sebasat, asam dikarbosilat, lodi, glyceride dan juga beberapa enzim lipase. Kandungan tersebut tentunya memiliki manfaat tersendiri baik itu dalam bidang industri maupun dalam bidang pangan.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-jarak-murni/">Minyak Jarak Murni (Pure Castor Oil)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Minyak jarak atau juga bisa disebut dengan castor oil sebenarnya sudah digunakan sejak lama dalam pengobatan tradisional. Minyak jarak juga dapat digunakan sebagai pencahar dan bahan anti <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Radang" target="_blank" rel="noopener">inflamasi</a>. Saat ini keperluan minyak jarak tidak hanya digunakan sebagai pengobatan namun juga bermanfaat untuk serangkaian aplikasi <a href="http://www.organisasi.org/1970/01/pengertian-definisi-macam-jenis-dan-penggolongan-industri-di-indonesia-perekonomian-bisnis.html" target="_blank" rel="noopener">industri</a> kecantikan.</p>
<h3>Kandungan Minyak Jarak</h3>
<p>Minyak jarak memiliki banyak sekali kandungan yang memiliki manfaat dan kegunaan yang juga sangat banyak. Minyak jarak mengandung beberapa zat seperti asam <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Asam_risinoleat" target="_blank" rel="noopener">ricinoleat</a>, asam sebasat, asam dikarbosilat, lodi, glyceride dan juga beberapa enzim lipase. Kandungan tersebut tentunya memiliki manfaat tersendiri baik itu dalam bidang industri maupun dalam bidang pangan.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-2636 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-jarak-murni-2-300x300.jpg" alt="" width="300" height="300" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-jarak-murni-2-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-jarak-murni-2-100x100.jpg 100w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-jarak-murni-2-150x150.jpg 150w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-jarak-murni-2.jpg 500w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<h2>Manfaat Minyak Jarak Murni</h2>
<p>Ada banyak sekali manfaat yang bisa didapatkan dari menggunakan minyak jarak murni. Anda bisa mendapatkan minyak jarak murni dengan kualitas terbaik dan juga keaslian Yang pastinya 100% di tempat kami. Kami juga menawarkan harga yang sangat terjangkau sehingga Anda tidak perlu ragu untuk membeli minyak jarak murni yang anda butuhkan. Berikut ini manfaat yang bisa anda dapatkan dengan menggunakan minyak jarak murni.</p>
<h3>Minyak Kastor untuk Rambut</h3>
<p>Minyak kastor atau juga minyak jarak murni dapat digunakan untuk meminimalisir rambut rontok maupun juga dapat digunakan sebagai perawatan rambut agar tidak cepat rusak. Apabila anda mengalami rambut yang menipis, kulit kepala yang sangat gatal dan juga rambut kering maka solusi yang tepat adalah menggunakan minyak kastor. Berikut ini terdapat cara pemakaian dari minyak jarak untuk rambut.</p>
<ul>
<li>Merawat rambut rontok &amp; rusak &#8211; panaskan minyak dari ujung rambut, tutup dengan kain hangat selama 2 jam saat tidur malam, cuci rambut seperti biasa saat Anda bangun tidur di pagi hari.</li>
<li>Perawatan biasa &#8211; tambahkan minyak castor ke dalam <a href="https://www.wikihow.com/Apply-Conditioner-to-Your-Hair" target="_blank" rel="noopener">conditioner</a> yang biasanya anda gunakan, oleskan campuran tersebut pada kulit kepala lalu pijat perlahan, lakukan hal ini sebelum Anda pergi tidur.</li>
</ul>
<h3><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-2635 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-jarak-murni-1-260x300.jpg" alt="" width="260" height="300" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-jarak-murni-1-260x300.jpg 260w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-jarak-murni-1.jpg 434w" sizes="(max-width: 260px) 100vw, 260px" /></h3>
<h3>Minyak Kastor untuk Kulit</h3>
<p>Minyak kastor memiliki kandungan yang cukup unik yang mana sangat baik untuk kesehatan dan kelembaban kulit. Minyak ini juga dapat digunakan sebagai anti aging yang alami dan melawan jerawat. Berikut ini terdapat cara yang bisa anda lakukan menggunakan minyak kastor sebagai minyak untuk merawat kulit.</p>
<ul>
<li>Pelembab kulit &#8211; gunakan minyak ini untuk dioleskan sebagai pelembab setiap malam sebelum tidur</li>
<li>Anti aging natural &#8211; oleskan minyak ini pada bagian yang mudah muncul kerutan setiap malam</li>
<li>Melawan jerawat &#8211; oleskan minyak castor Setelah Anda membersihkan wajah dengan air hangat sebelum tidur lalu diamkan semalaman dan paginya bilas hingga bersih.</li>
</ul>
<h2>Jual Minyak Jarak Murni</h2>
<p><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-2625 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Jarak-2-300x199.jpg" alt="" width="300" height="199" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Jarak-2-300x199.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Jarak-2-600x398.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Jarak-2-768x510.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Jarak-2.jpg 1000w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<p>Kami menjual minyak jarak murni yang pasti dengan jaminan 100% tanpa campuran. Kualitas dari minyak jarak yang kami jual bahasanya sudah terjamin dan kami juga menerima pengiriman ke seluruh wilayah yang ada di Indonesia menggunakan ekspedisi terbaik.</p>
<p>Ada banyak keunggulan yang bisa anda dapatkan dengan membeli minyak jarak yang kami jual. Minyak jarak yang kami jual sudah terjamin kemurnian dan keasliannya tanpa campuran apapun, minyak jarak juga diolah secara tradisional tanpa menggunakan bahan tambahan sehingga tetap terjaga kualitasnya. Metode <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Ekstraksi" target="_blank" rel="noopener">ekstraksi</a> yang dilakukan adalah menggunakan sistem cold pressed atau tanpa pemanasan. Lalu keunggulan yang terakhir adalah minyak jarak murni yang kami jual merupakan cosmetic grade atau bisa disebut sebagai minyak jarak yang khusus dibuat untuk kosmetik dan pastinya sangat aman.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-jarak-murni/">Minyak Jarak Murni (Pure Castor Oil)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-jarak-murni/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
