<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>harga gliserin murni &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<atom:link href="/product-tag/harga-gliserin-murni/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Distributor Pusat Jual Minyak Herbal Alami</description>
	<lastBuildDate>Thu, 05 Sep 2019 08:36:44 +0000</lastBuildDate>
	<language>id-ID</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2019/08/herbalove-favicon-png-putih-100x100.png</url>
	<title>harga gliserin murni &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Gliserin Murni</title>
		<link>/jual/gliserin-murni/</link>
					<comments>/jual/gliserin-murni/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Sep 2019 08:58:53 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2688</guid>

					<description><![CDATA[<p>Jual gliserin murni (vegetable glycerin) 100% original tanpa campuran. Khasiat dan mutu terjaga dibuat dari ekstrak tumbuhan yang bermanfaat untuk kesehatan, kecantikan, dan lain sebagainya.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/gliserin-murni/">Gliserin Murni</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Gliserin sebenarnya bisa kita dapatkan dari hewan ataupun tumbuhan, tentu saja kedua nutrisi yang dihasilkan pun berbeda satu sama lain. Dalam website ini kami menawarkan pada anda gliserin murni yang dibuat dari tumbuhan 100% alami dan mutunya terjaga. Karena khasiatnya yang banyak, cairan gliserin bisa nada manfaatkan untuk beragam keperluan. Baik itu kebutuhan makanan, <a href="http://www.womenshealth.gov/publications/our-publications/fact-sheet/cosmetics-your-health.cfm" target="_blank" rel="noopener">kosmetik</a>, sabun, ataupun obat herbal untuk menyembuhkan penyakit.</p>
<h2>Apa itu Gliserin?</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2691 size-full" src="/wp-content/uploads/2019/09/Gliserin-Murni-3.jpg" alt="" width="750" height="750" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Gliserin-Murni-3.jpg 750w, /wp-content/uploads/2019/09/Gliserin-Murni-3-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/Gliserin-Murni-3-100x100.jpg 100w, /wp-content/uploads/2019/09/Gliserin-Murni-3-600x600.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Gliserin-Murni-3-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 750px) 100vw, 750px" /></p>
<p>Gliserin adalah cairan kental yang tidak memiliki warna dengan rasa manis. Untuk membuat gliserin dibutuhkan titik didih yang tinggi sehingga ia bisa membeku seperti pasta. Gliserin banyak dimanfaatkan untuk produk kecantikan seperti sabun dan lotion. Cairan gliserin sangat populer untuk kecantikan karena ia bisa mengunci kelembaban kulit. <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/gliserin" target="_blank" rel="noopener">Gliserin</a> bisa dilarutkan menjadi sebuah alkohol dan air, tapi ia tidak bisa dijadikan minyak.</p>
<h3>Manfaat Gliserin untuk Kesehatan Kulit</h3>
<p>Ada banyak manfaat yang bisa anda dapatkan dari gliserin, salah satunya yaitu adalah mencerahkan kulit. Gliserin memiliki kemampuan dalam menjaga kesehatan kulit dari paparan sinar matahari sekaligus mengangkat kotoran yang ada dipermukaan sel kulit. Dengan menggunakan gliserin kulit menjadi lebih bersih dan cerat.</p>
<p>Selain mencerahkan, gliserin berguna untuk menjaga kelembaban kulit kita. Gliserin bisa menarik air yang ada pada permukaan kulit dan meningkatkan aliran <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Oksigen" target="_blank" rel="noopener">oksigen</a> ke dalam sel kulit sehingga menjadikan kulit lembab. Maka tak heran jika banyak produk lotion yang menggunakan bahan ini. Ia juga cocok digunakan pada kulit kasar dan kering karena dapat membantu memperbaiki struktur kulit menjadi lembut kembali.</p>
<h2>Cara Memakai Gliserin?</h2>
<p>Bagaimana cara menggunakan cairan gliserin yang kami jual untuk Anda? Caranya sangat mudah, anda hanya perlu mengoleskan atau memijat ringan kulit yang diberi cairan gliserin. Anda bisa mencampurkannya dengan essential oil jika perlu, seperti minyak jarak, minyak zaitun, ataupun minyak bulus untuk mendapatkan manfaat yang lebih optimal. Banyak sekali produk essential oil yang kami juga dalam toko ini juga dengan harga murah.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/w6IxAdrtopo" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/gliserin-murni/">Gliserin Murni</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/gliserin-murni/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
