<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Air &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<atom:link href="/olahan/air/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Distributor Pusat Jual Minyak Herbal Alami</description>
	<lastBuildDate>Mon, 16 Sep 2019 01:37:02 +0000</lastBuildDate>
	<language>id-ID</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2019/08/herbalove-favicon-png-putih-100x100.png</url>
	<title>Air &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Gliserin Murni</title>
		<link>/jual/gliserin-murni/</link>
					<comments>/jual/gliserin-murni/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Sep 2019 08:58:53 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2688</guid>

					<description><![CDATA[<p>Jual gliserin murni (vegetable glycerin) 100% original tanpa campuran. Khasiat dan mutu terjaga dibuat dari ekstrak tumbuhan yang bermanfaat untuk kesehatan, kecantikan, dan lain sebagainya.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/gliserin-murni/">Gliserin Murni</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Gliserin sebenarnya bisa kita dapatkan dari hewan ataupun tumbuhan, tentu saja kedua nutrisi yang dihasilkan pun berbeda satu sama lain. Dalam website ini kami menawarkan pada anda gliserin murni yang dibuat dari tumbuhan 100% alami dan mutunya terjaga. Karena khasiatnya yang banyak, cairan gliserin bisa nada manfaatkan untuk beragam keperluan. Baik itu kebutuhan makanan, <a href="http://www.womenshealth.gov/publications/our-publications/fact-sheet/cosmetics-your-health.cfm" target="_blank" rel="noopener">kosmetik</a>, sabun, ataupun obat herbal untuk menyembuhkan penyakit.</p>
<h2>Apa itu Gliserin?</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2691 size-full" src="/wp-content/uploads/2019/09/Gliserin-Murni-3.jpg" alt="" width="750" height="750" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Gliserin-Murni-3.jpg 750w, /wp-content/uploads/2019/09/Gliserin-Murni-3-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/Gliserin-Murni-3-100x100.jpg 100w, /wp-content/uploads/2019/09/Gliserin-Murni-3-600x600.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Gliserin-Murni-3-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 750px) 100vw, 750px" /></p>
<p>Gliserin adalah cairan kental yang tidak memiliki warna dengan rasa manis. Untuk membuat gliserin dibutuhkan titik didih yang tinggi sehingga ia bisa membeku seperti pasta. Gliserin banyak dimanfaatkan untuk produk kecantikan seperti sabun dan lotion. Cairan gliserin sangat populer untuk kecantikan karena ia bisa mengunci kelembaban kulit. <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/gliserin" target="_blank" rel="noopener">Gliserin</a> bisa dilarutkan menjadi sebuah alkohol dan air, tapi ia tidak bisa dijadikan minyak.</p>
<h3>Manfaat Gliserin untuk Kesehatan Kulit</h3>
<p>Ada banyak manfaat yang bisa anda dapatkan dari gliserin, salah satunya yaitu adalah mencerahkan kulit. Gliserin memiliki kemampuan dalam menjaga kesehatan kulit dari paparan sinar matahari sekaligus mengangkat kotoran yang ada dipermukaan sel kulit. Dengan menggunakan gliserin kulit menjadi lebih bersih dan cerat.</p>
<p>Selain mencerahkan, gliserin berguna untuk menjaga kelembaban kulit kita. Gliserin bisa menarik air yang ada pada permukaan kulit dan meningkatkan aliran <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Oksigen" target="_blank" rel="noopener">oksigen</a> ke dalam sel kulit sehingga menjadikan kulit lembab. Maka tak heran jika banyak produk lotion yang menggunakan bahan ini. Ia juga cocok digunakan pada kulit kasar dan kering karena dapat membantu memperbaiki struktur kulit menjadi lembut kembali.</p>
<h2>Cara Memakai Gliserin?</h2>
<p>Bagaimana cara menggunakan cairan gliserin yang kami jual untuk Anda? Caranya sangat mudah, anda hanya perlu mengoleskan atau memijat ringan kulit yang diberi cairan gliserin. Anda bisa mencampurkannya dengan essential oil jika perlu, seperti minyak jarak, minyak zaitun, ataupun minyak bulus untuk mendapatkan manfaat yang lebih optimal. Banyak sekali produk essential oil yang kami juga dalam toko ini juga dengan harga murah.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/w6IxAdrtopo" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/gliserin-murni/">Gliserin Murni</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/gliserin-murni/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Mawar (Rose Water)</title>
		<link>/jual/air-mawar/</link>
					<comments>/jual/air-mawar/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 03 Sep 2019 07:34:13 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2619</guid>

					<description><![CDATA[<p>Jual air mawar kualitas terbaik hasil olahan tradisional cocok untuk kesehatan maupun kecantikan. Air mawar (rose water) dalam bentuk spray bisa anda gunakan sebagai pengganti toner dapat menyeimbangkan Ph kulit dan mengecilkan pori-pori.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/air-mawar/">Mawar (Rose Water)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bunga mawar yang terkenal dengan aromanya yang harum serta feminim ternyata memiliki banyak manfaat untuk kecantikan kulit. Anda bisa langsung mendapat berbagai manfaat dari kelopak bunga mawar yang sudah diolah melalui proses penyulingan.</p>
<p>Rose water / air mawar adalah produk kecantikan yang sangat populer. Ia sudah digunakan selama ribuan tahun sebagai obat tradisional untuk produk kecantikan dan produk makanan / minuman. Proses penyulingan adalah langkah tepat untuk mendapatkan cairan aromatik serta <a href="/olahan/minyak/">minyak</a> dari kelopak bunga mawar yang mengandung banyak khasiat.</p>
<p>Didalam air mawar terkandung antiseptik dan antibakteri yang bermanfaat untuk efek relaksasi pada kulit. Mawar yang mempunyai sifat <a href="https://www.researchgate.net/publication/264248818_Origins_and_impact_of_the_term_&#039;NSAID&#039;" target="_blank" rel="noopener">anti inflamasi</a> dapat meredakan ruam maupun peradangan pada kulit. Selain itu, air mawar mengandung vitamin A, C, dan E yang bekerja sangat baik untuk kulit wajah sebagai antioksidan melawan penuaan dini (anti aging).</p>
<h2>Kelebihan Memakai Organic Rose Water Toner</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2631 size-full" src="/wp-content/uploads/2019/09/manfaat-air-mawar.jpg" alt="" width="900" height="598" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/manfaat-air-mawar.jpg 900w, /wp-content/uploads/2019/09/manfaat-air-mawar-600x399.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/manfaat-air-mawar-300x199.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/manfaat-air-mawar-768x510.jpg 768w" sizes="(max-width: 900px) 100vw, 900px" /></p>
<p>Air mawar memiliki kemampuan yang baik untuk mengontrol serta menjaga keseimbangan produksi sebum wajah sehingga cocok digunakan bagi anda yang memiliki kulit kering maupun berminyak.</p>
<p>Rose water dapat menyeimbangkan Ph kulit jadi pori-pori dapat mengecil serta aktibakterinya yang alami dapat mengobati jerawat serta anti aging.</p>
<h2>Jual Air Mawar Asli &amp; Murni</h2>
<p>Anda harus membeli air mawar <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Senyawa_organik" target="_blank" rel="noopener">organik</a> yang alami jika ingin mendapatkan berbagai manfaat yang ia miliki untuk kecantikan dan kesehatan tubuh. Kami adalah pusat jual rose water dengan jaminan produk 100% original murni tanpa campuran bahan kimia lainnya, diolah dengan cara tradisional jadi kandungannya terjaga. Air mawar bisa anda pakai dalam waktu jangka panjang (Cosmetic Grade) aman walaupun tanpa bahan pengawet.</p>
<blockquote><p><strong>Cara Penyimpanan Rose Water?</strong></p>
<p>Air mawar yang kami jual expired dalam waktu 3 bulan semenjak kemasan dibuka (digunakan). Anda bisa menyimpannya ke dalam kulkas supaya lebih awet.</p></blockquote>
<h3>Manfaat Air Mawar (Rose Water) untuk Kecantikan</h3>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2632 size-full" src="/wp-content/uploads/2019/09/khasiat-air-mawar.jpg" alt="" width="696" height="447" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/khasiat-air-mawar.jpg 696w, /wp-content/uploads/2019/09/khasiat-air-mawar-600x385.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/khasiat-air-mawar-300x193.jpg 300w" sizes="(max-width: 696px) 100vw, 696px" /></p>
<p>Ada banyak sekali manfaat air mawar untuk kecantikan dan kesehatan, tentu saja untuk memperoleh manfaat penuh dari rose water anda harus menggunakan produk bahan alami. Berikut manfaat yang dapat anda peroleh:</p>
<ul>
<li>Sebagai solusi untuk perawatan kulit sensitif maupun kulit normal</li>
<li>Dapat mencerahkan kulit wajah</li>
<li>Sebagai anti aging untuk mengatasi penuaan dini</li>
<li>Dapat atasi keluhan mata panda</li>
<li>Obat ampuh untuk menyembuhkan jerawat</li>
<li>Mencegah enzim terotrase penyebab flek hitam</li>
<li>Menguatkan jaringan colagen</li>
<li>Dapat menjaga serat elastin yang berfungsi untuk mengencangkan kulit</li>
<li>Menguatkan rambut dan atasi gatal karena ketombe, mencegah rontok</li>
<li>Membantu menyembuhkan penyakit kulit</li>
</ul>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/air-mawar/">Mawar (Rose Water)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/air-mawar/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
