<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>jual rose water &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<atom:link href="/product-tag/jual-rose-water/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Distributor Pusat Jual Minyak Herbal Alami</description>
	<lastBuildDate>Mon, 16 Sep 2019 01:37:02 +0000</lastBuildDate>
	<language>id-ID</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2019/08/herbalove-favicon-png-putih-100x100.png</url>
	<title>jual rose water &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Mawar (Rose Water)</title>
		<link>/jual/air-mawar/</link>
					<comments>/jual/air-mawar/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 03 Sep 2019 07:34:13 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2619</guid>

					<description><![CDATA[<p>Jual air mawar kualitas terbaik hasil olahan tradisional cocok untuk kesehatan maupun kecantikan. Air mawar (rose water) dalam bentuk spray bisa anda gunakan sebagai pengganti toner dapat menyeimbangkan Ph kulit dan mengecilkan pori-pori.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/air-mawar/">Mawar (Rose Water)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Bunga mawar yang terkenal dengan aromanya yang harum serta feminim ternyata memiliki banyak manfaat untuk kecantikan kulit. Anda bisa langsung mendapat berbagai manfaat dari kelopak bunga mawar yang sudah diolah melalui proses penyulingan.</p>
<p>Rose water / air mawar adalah produk kecantikan yang sangat populer. Ia sudah digunakan selama ribuan tahun sebagai obat tradisional untuk produk kecantikan dan produk makanan / minuman. Proses penyulingan adalah langkah tepat untuk mendapatkan cairan aromatik serta <a href="/olahan/minyak/">minyak</a> dari kelopak bunga mawar yang mengandung banyak khasiat.</p>
<p>Didalam air mawar terkandung antiseptik dan antibakteri yang bermanfaat untuk efek relaksasi pada kulit. Mawar yang mempunyai sifat <a href="https://www.researchgate.net/publication/264248818_Origins_and_impact_of_the_term_&#039;NSAID&#039;" target="_blank" rel="noopener">anti inflamasi</a> dapat meredakan ruam maupun peradangan pada kulit. Selain itu, air mawar mengandung vitamin A, C, dan E yang bekerja sangat baik untuk kulit wajah sebagai antioksidan melawan penuaan dini (anti aging).</p>
<h2>Kelebihan Memakai Organic Rose Water Toner</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2631 size-full" src="/wp-content/uploads/2019/09/manfaat-air-mawar.jpg" alt="" width="900" height="598" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/manfaat-air-mawar.jpg 900w, /wp-content/uploads/2019/09/manfaat-air-mawar-600x399.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/manfaat-air-mawar-300x199.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/manfaat-air-mawar-768x510.jpg 768w" sizes="(max-width: 900px) 100vw, 900px" /></p>
<p>Air mawar memiliki kemampuan yang baik untuk mengontrol serta menjaga keseimbangan produksi sebum wajah sehingga cocok digunakan bagi anda yang memiliki kulit kering maupun berminyak.</p>
<p>Rose water dapat menyeimbangkan Ph kulit jadi pori-pori dapat mengecil serta aktibakterinya yang alami dapat mengobati jerawat serta anti aging.</p>
<h2>Jual Air Mawar Asli &amp; Murni</h2>
<p>Anda harus membeli air mawar <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Senyawa_organik" target="_blank" rel="noopener">organik</a> yang alami jika ingin mendapatkan berbagai manfaat yang ia miliki untuk kecantikan dan kesehatan tubuh. Kami adalah pusat jual rose water dengan jaminan produk 100% original murni tanpa campuran bahan kimia lainnya, diolah dengan cara tradisional jadi kandungannya terjaga. Air mawar bisa anda pakai dalam waktu jangka panjang (Cosmetic Grade) aman walaupun tanpa bahan pengawet.</p>
<blockquote><p><strong>Cara Penyimpanan Rose Water?</strong></p>
<p>Air mawar yang kami jual expired dalam waktu 3 bulan semenjak kemasan dibuka (digunakan). Anda bisa menyimpannya ke dalam kulkas supaya lebih awet.</p></blockquote>
<h3>Manfaat Air Mawar (Rose Water) untuk Kecantikan</h3>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2632 size-full" src="/wp-content/uploads/2019/09/khasiat-air-mawar.jpg" alt="" width="696" height="447" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/khasiat-air-mawar.jpg 696w, /wp-content/uploads/2019/09/khasiat-air-mawar-600x385.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/khasiat-air-mawar-300x193.jpg 300w" sizes="(max-width: 696px) 100vw, 696px" /></p>
<p>Ada banyak sekali manfaat air mawar untuk kecantikan dan kesehatan, tentu saja untuk memperoleh manfaat penuh dari rose water anda harus menggunakan produk bahan alami. Berikut manfaat yang dapat anda peroleh:</p>
<ul>
<li>Sebagai solusi untuk perawatan kulit sensitif maupun kulit normal</li>
<li>Dapat mencerahkan kulit wajah</li>
<li>Sebagai anti aging untuk mengatasi penuaan dini</li>
<li>Dapat atasi keluhan mata panda</li>
<li>Obat ampuh untuk menyembuhkan jerawat</li>
<li>Mencegah enzim terotrase penyebab flek hitam</li>
<li>Menguatkan jaringan colagen</li>
<li>Dapat menjaga serat elastin yang berfungsi untuk mengencangkan kulit</li>
<li>Menguatkan rambut dan atasi gatal karena ketombe, mencegah rontok</li>
<li>Membantu menyembuhkan penyakit kulit</li>
</ul>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/air-mawar/">Mawar (Rose Water)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/air-mawar/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
