<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>manfaat minyak but but untuk wajah &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<atom:link href="/product-tag/manfaat-minyak-but-but-untuk-wajah/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Distributor Pusat Jual Minyak Herbal Alami</description>
	<lastBuildDate>Thu, 05 Sep 2019 07:32:56 +0000</lastBuildDate>
	<language>id-ID</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2019/08/herbalove-favicon-png-putih-100x100.png</url>
	<title>manfaat minyak but but untuk wajah &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Minyak But But</title>
		<link>/jual/minyak-but-but/</link>
					<comments>/jual/minyak-but-but/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 05 Sep 2019 06:25:13 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2704</guid>

					<description><![CDATA[<p>Jual minyak but but original 100%alami tanpa adanya zat kimia. Minyak but but bisa dioleskan untuk mengatasi beragam masalah penyakit dan kesehatan. Minyak mengandung sari daging dari burung but but yang berkhasiat untuk menyembuhkan luka.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-but-but/">Minyak But But</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Minyak but but adalah salah satu produk yang diperoleh dari burung but but memiliki khasiat yang banyak untuk mengatasi penyakit serta masalah kesehatan. Minyak but but yang kami jual terkandung sari dari daging burung but but yang berguna untuk proses penyembuhan luka. <a href="/olahan/minyak/">Minyak</a> but but sangat efektif, tidak menghasilkan panas ketika dioles jadi lebih nyaman bisa dipakai untuk beragam kalangan.</p>
<h2>Manfaat &amp; Khasiat Minyak But But</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2705 size-full" src="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1.jpg" alt="" width="1050" height="1050" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1.jpg 1050w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1-100x100.jpg 100w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1-600x600.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1-150x150.jpg 150w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1-768x768.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1-1024x1024.jpg 1024w" sizes="(max-width: 1050px) 100vw, 1050px" /></p>
<p>Selain berguna untuk mengatasi beragam masalah kesehatan, minyak but but adalah salah satu produk yang bisa digunakan untuk mengatasi masalah penyakit yang anda alami tanpa perlu konsumsi <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Obat" target="_blank" rel="noopener">obat</a>. Beberapa khasiat minyak but but adalah</p>
<h3>1. Meringankan Kondisi Pata Tulang</h3>
<p>Jika anda baru saja mengalami kecelakaan dan menderita patah tulang, segera oleskan minyak but but untuk meringankan rasa sakit yang di alami. Anda bisa mengoleskan <a href="/olahan/minyak/">minyak</a> pada bagian yang sakit.</p>
<h3>2. Mengatasi Gangguan Pernafasan</h3>
<p>Manfaat selanjutnya yaitu ia dapat mengatasi gangguan masalah pernafasan yang tentunya akan menimbulkan rasa sakit tidak tertahankan. Untuk keperluan ini anda bisa mengoleskan minyak pada bagian dada, minyak but but juga dapat dikonsumsi dengan takaran 1 sendok teh.</p>
<h3>3. Menyembuhkan Penyakit Ambeien</h3>
<p>Minyak but but sangat efektif untuk mengatasi masalah ini, yang perlu anda lakukan hanya dengan mengoleskan minyak but but pada bagian anus yang terkena ambeian. Sehingga <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Wasir" target="_blank" rel="noopener">ambeien</a> dapat mengecil seiring waktu dan tidak berkembang lagi.</p>
<h3>4. Mencegah Penyakit Stroke</h3>
<p>Tentu kita semua tahu bahwa Indonesia menderita banyak sekali orang yang terkena stroke yang menjadi alasan utama kematian, olehkarena itu anda bisa melakukan terapi untuk penyembuhan bagi penderita stroke dengan cara mengoleskan minyak but but pada area persendian untuk mempercepat penyembuhan.</p>
<h3>5. Meringankan Luka Bakar</h3>
<p>Minyak but but bisa berguna untuk men[gatasi penyembuhan luka bakar sehingga lebih cepat kembali normal. Anda bisa mengoleskan minyak but but untuk mengurasi rasa panas yang dialami dan pemulihan luka bakar.</p>
<p>Ada banyak sekali manfaat lain yang dapat anda peroleh dengan memiliki minyak but but, ia juga berguna untuk mengatasi perut kembung, masalah kewanitaan, mencegah balita pipis saat tidur, mengatasi sakit mata, meringankan pegal-pegal dan lain sebagainya. Segera pesan minyak but but pada kami karena kualitasnya sudah terbukti!!</p>
<p><center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/V-spDY-sEA8" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-but-but/">Minyak But But</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-but-but/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
