<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Produk &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<atom:link href="/belanja/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Distributor Pusat Jual Minyak Herbal Alami</description>
	<lastBuildDate>Sat, 14 Sep 2019 05:15:03 +0000</lastBuildDate>
	<language>id-ID</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2019/08/herbalove-favicon-png-putih-100x100.png</url>
	<title>Produk &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Sabun Bulus</title>
		<link>/jual/sabun-bulus/</link>
					<comments>/jual/sabun-bulus/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 09 Sep 2019 04:15:51 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2730</guid>

					<description><![CDATA[<p>Sabun bulus original 100% asli kaya manfaat. Mengandung vitamin E yang sangat bagus untuk kulit wajah dan tubuh tanpa efek samping negatif. Pengaplikasian yang mudah dan dapat digunakan setiap hari untuk mendapatkan hasil yang maksimal.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/sabun-bulus/">Sabun Bulus</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sabun bulus merupakan salah satu produk kecantikan yang memiliki banyak manfaat untuk kesehatan kulit tubuh &amp; wajah. Mengandung banyak <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Zat_kimia" target="_blank" rel="noopener">zat</a> yang sangat bermanfaat menjadikan kulit lebih sehat dan khasiatnya juga sangat terasa. Sabun bulus yang kami jual pastinya memiliki bahan dasar dari minyak bulus asli dan berbagai <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Ramuan" target="_blank" rel="noopener">ramuan</a> tradisional yang sudah dipercaya khasiatnya.</p>
<p><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-2731 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/sabun-bulus-2-300x188.jpg" alt="" width="300" height="188" /></p>
<h3>Perbedaan Sabun Bulus Asli dan Palsu</h3>
<p>Agar Anda bisa merasakan khasiat dan manfaat dari sabun bulus maka Anda harus menggunkan sabun bulus asli. berikut ini beberapa perbedaan yang perlu untuk Anda ketahui sebelum Anda memutusan untuk menggunakan sabun bulus untuk kulit Anda.</p>
<ul>
<li>Proses pembuatan yang dilakukan dengan cara tradisional</li>
<li>Terdapat izin edar resmi dari <a href="https://www.pom.go.id/new/" target="_blank" rel="noopener">BPOM</a></li>
<li>Tidak ada efek samping negatif untuk kulit</li>
</ul>
<p>Jika Anda saat ini sedang mencari sabun bulus original yang asli, maka Anda bisa mendapatkannya di tempat kami. Kami menyediakan sabun bulus terbaik yang bisa langsung Anda gunakan tanpa ragu lagi.</p>
<h3>Sabun Bulus dan Manfaatnya</h3>
<p><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-2732 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/sabun-bulus-4-300x300.jpg" alt="" width="300" height="300" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/sabun-bulus-4-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/sabun-bulus-4-100x100.jpg 100w, /wp-content/uploads/2019/09/sabun-bulus-4-150x150.jpg 150w, /wp-content/uploads/2019/09/sabun-bulus-4.jpg 600w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<p>Sabun bulus yang kami jual pastinya memiliki segudang manfaat yang bisa langsung Anda rasakan jika Anda menggunakannya secara rutin. Berikut ini manfaat dari sabun bulus:</p>
<ol>
<li>Menyamarkan stretchmark setelah melahirkan</li>
<li>Mengencangkan payudara</li>
<li>Mengatasi kulit pecah-pecah di sekitar telapak kaki</li>
<li>Menyembuhkan kulit gatal</li>
<li>Menyamarkan &amp; menghilangkan flek hitam di wajah</li>
<li>Menghilangkan jerawat di wajah &amp; punggung</li>
<li>Menghaluskan kulit</li>
</ol>
<h2>Keunggulan Sabun Bulus Kami</h2>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-2733" src="/wp-content/uploads/2019/09/sabun-bulus-6-300x300.jpg" alt="" width="300" height="300" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/sabun-bulus-6-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/sabun-bulus-6-100x100.jpg 100w, /wp-content/uploads/2019/09/sabun-bulus-6-150x150.jpg 150w, /wp-content/uploads/2019/09/sabun-bulus-6.jpg 389w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<p>Keunggulan dari sabun bulus yang kami jual dibandingkan dengan tempat lain adalah</p>
<ul>
<li>bahan dasar pembuatan asli dari minyak bulus</li>
<li>memiliki kandungan <a href="/jual/minyak-kelapa-murni/">virgin coconut oil</a> dan juga susu</li>
<li>handmade dengan cara tradisional</li>
<li>tidak mengandung bahan kimia</li>
<li>ukuran lebih besar</li>
<li>tanpa bahan pengawet</li>
</ul>
<p><center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/lhinMClmhew" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/sabun-bulus/">Sabun Bulus</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/sabun-bulus/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minyak But But</title>
		<link>/jual/minyak-but-but/</link>
					<comments>/jual/minyak-but-but/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 05 Sep 2019 06:25:13 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2704</guid>

					<description><![CDATA[<p>Jual minyak but but original 100%alami tanpa adanya zat kimia. Minyak but but bisa dioleskan untuk mengatasi beragam masalah penyakit dan kesehatan. Minyak mengandung sari daging dari burung but but yang berkhasiat untuk menyembuhkan luka.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-but-but/">Minyak But But</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Minyak but but adalah salah satu produk yang diperoleh dari burung but but memiliki khasiat yang banyak untuk mengatasi penyakit serta masalah kesehatan. Minyak but but yang kami jual terkandung sari dari daging burung but but yang berguna untuk proses penyembuhan luka. <a href="/olahan/minyak/">Minyak</a> but but sangat efektif, tidak menghasilkan panas ketika dioles jadi lebih nyaman bisa dipakai untuk beragam kalangan.</p>
<h2>Manfaat &amp; Khasiat Minyak But But</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2705 size-full" src="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1.jpg" alt="" width="1050" height="1050" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1.jpg 1050w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1-100x100.jpg 100w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1-600x600.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1-150x150.jpg 150w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1-768x768.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-But-But-1-1024x1024.jpg 1024w" sizes="(max-width: 1050px) 100vw, 1050px" /></p>
<p>Selain berguna untuk mengatasi beragam masalah kesehatan, minyak but but adalah salah satu produk yang bisa digunakan untuk mengatasi masalah penyakit yang anda alami tanpa perlu konsumsi <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Obat" target="_blank" rel="noopener">obat</a>. Beberapa khasiat minyak but but adalah</p>
<h3>1. Meringankan Kondisi Pata Tulang</h3>
<p>Jika anda baru saja mengalami kecelakaan dan menderita patah tulang, segera oleskan minyak but but untuk meringankan rasa sakit yang di alami. Anda bisa mengoleskan <a href="/olahan/minyak/">minyak</a> pada bagian yang sakit.</p>
<h3>2. Mengatasi Gangguan Pernafasan</h3>
<p>Manfaat selanjutnya yaitu ia dapat mengatasi gangguan masalah pernafasan yang tentunya akan menimbulkan rasa sakit tidak tertahankan. Untuk keperluan ini anda bisa mengoleskan minyak pada bagian dada, minyak but but juga dapat dikonsumsi dengan takaran 1 sendok teh.</p>
<h3>3. Menyembuhkan Penyakit Ambeien</h3>
<p>Minyak but but sangat efektif untuk mengatasi masalah ini, yang perlu anda lakukan hanya dengan mengoleskan minyak but but pada bagian anus yang terkena ambeian. Sehingga <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Wasir" target="_blank" rel="noopener">ambeien</a> dapat mengecil seiring waktu dan tidak berkembang lagi.</p>
<h3>4. Mencegah Penyakit Stroke</h3>
<p>Tentu kita semua tahu bahwa Indonesia menderita banyak sekali orang yang terkena stroke yang menjadi alasan utama kematian, olehkarena itu anda bisa melakukan terapi untuk penyembuhan bagi penderita stroke dengan cara mengoleskan minyak but but pada area persendian untuk mempercepat penyembuhan.</p>
<h3>5. Meringankan Luka Bakar</h3>
<p>Minyak but but bisa berguna untuk men[gatasi penyembuhan luka bakar sehingga lebih cepat kembali normal. Anda bisa mengoleskan minyak but but untuk mengurasi rasa panas yang dialami dan pemulihan luka bakar.</p>
<p>Ada banyak sekali manfaat lain yang dapat anda peroleh dengan memiliki minyak but but, ia juga berguna untuk mengatasi perut kembung, masalah kewanitaan, mencegah balita pipis saat tidur, mengatasi sakit mata, meringankan pegal-pegal dan lain sebagainya. Segera pesan minyak but but pada kami karena kualitasnya sudah terbukti!!</p>
<p><center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/V-spDY-sEA8" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-but-but/">Minyak But But</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-but-but/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minyak Bulus</title>
		<link>/jual/minyak-bulus/</link>
					<comments>/jual/minyak-bulus/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 05 Sep 2019 06:08:35 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2699</guid>

					<description><![CDATA[<p>Jual minyak bulus original 100% khasiatnya sudah teruji kandungan nutrisi penuh tanpa campuran bahan lain! Minyak bulus asli akan berubah dengan kondisi perubahan suhu, sedangkan minyak bulus palsu warna tidak berubah.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-bulus/">Minyak Bulus</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Anda pasti sudah pernah mendengar nama dari minyak yang satu ini, karena minyak bulus salah satu minya yang memiliki beribu manfaat berkhasiat dan tidak menimbulkan efek samping bagi yang menggunakannya.</p>
<p>Minyak bulus adalah ramuan tradisional masyarakat Indonesia yang menjadi favorit untuk mengatasi beragam masalah kulit dan kesehatan. Kami menyediakan minyak bulus original 100% tanpa bahan campuran tambahan, dibuat dengan proses higienis, bersih, dan sudah teruji khasiatnya. Minyak bulus diperoleh dari hewan kura-kura (penyu) yang sehat dan aktif, khasiat bisa anda rasakan langsung dalam waktu singkat dan aman tanpa menimbulkan iritasi yang menyebabkan gatal-gatal ataupun kulit menjadi merah.</p>
<h2>Metode Pembuatan Minyak Bulus Original</h2>
<p><img loading="lazy" class="wp-image-2703 size-large aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Original-4-768x1024.jpg" alt="" width="768" height="1024" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Original-4-768x1024.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Original-4-600x800.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Original-4-225x300.jpg 225w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Original-4.jpg 1000w" sizes="(max-width: 768px) 100vw, 768px" /></p>
<p>Untuk proses pembuatan minyak bulus kami lakukan dengan metode penjemuran langsung dari paparan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Sinar_matahari" target="_blank" rel="noopener">sinar matahari</a> kurang lebih 1 bulan sehingga menghasilkan minyak bulus dengan kualitas terbaik.</p>
<p>Anda tidak perlu merasa khawatir mengenai khasiat yang akan diperoleh, meksipun bau yang dimiliki oleh minyak ini cukup menyengat / menusuk tapi ini adalah aroma yang menunjukkan bahwa minyak bulus murni dibuat dengan cara penjemuran jadi nutrisinya benar-benar terjaga.</p>
<p>Setiap metode pendapatan dariminyak bulus di pasaran cukup beragam, ada yang menggunakan metode oven, ada yang digoreng, ataupun direbus. Tapi tentu minyk yang diperoleh dari hasil penjemuran alami bawah terik sinar matahari mengandung nutrisi yang lebih banyak.</p>
<p>Minyak bulus adalah minyak alami yang berguna untuk perawatan dan kecantikan kulit dipakai sudah lama dan terbukti mengatasi segala keluhan.</p>
<h2>Ciri-ciri Minyak Bulus Original?</h2>
<p>Minyak bulus yang <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Original_(disambiguation)" target="_blank" rel="noopener">original</a> bisa anda lihat dengan mudah cirinya, karena lemak yang terkandung dalam minyak ini mudah sekali menggumpal jika anda diamkan lebih dari 1 minggu. Anda jadi tidak perlu khawatir karena keaslian dari minyak bulus bisa langsung dilihat tanpa harus melakukan pemeriksaan yang lebih lanjut. Anda harus hati-hati terhadap penjual minyak bulus dipasaran karena tidak semua <a href="/olahan/minyak/">minyak</a> bulus asli, proses pembuatan minyak bulus yang palsu dan didapatkan dengan cara instan akan mempengaruhi nutrisi yang ada didalamnya.</p>
<h2>Khasiat Minyak Bulus Original</h2>
<ol>
<li>Berguna untuk mengencangkan dan mengenyalkan kulit</li>
<li>Menghilangkan berbagai bekas luka operasi, strechmark ataupun luka bakar</li>
<li>Dapat mempercepat proses pengeringan luka</li>
<li>Bisa membantu mengatasi jerawat dan menghilangkan bekasnya</li>
<li>Dapat menghilangkan flek hitam pada bagian wajah</li>
<li>Berguna untuk mencerahkan kulit dan menghaluskan kulit wajah / badan</li>
<li>Mengencangkan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kategori:Payudara" target="_blank" rel="noopener">payudara</a> serta memperbesarnya.</li>
</ol>
<h3>Efek Samping Minyak Bulus</h3>
<p>Apakah minyak bulus ini berbahaya? Karena dibuat dari bahan alami tanpa mengandung zat kimia tentu saja minyak bulus ini aman. Oleh karena itu anda harus pastikan supaya membeli minyak bulus yang benar-benar original tanpa baha campuran lain sehingga ia tidak menimbulkan efek samping yang tidak diinginkan.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/k3zL4e9fXFU" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-bulus/">Minyak Bulus</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-bulus/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minyak Bulus Ginseng</title>
		<link>/jual/minyak-bulus-ginseng/</link>
					<comments>/jual/minyak-bulus-ginseng/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 05 Sep 2019 04:35:29 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2695</guid>

					<description><![CDATA[<p>Jual minyak bulus ginseng original 100% tanpa campuran bahan pengawet, pewarna, atau bahan kimia lain. Khasiat minyak bulu ginseng bisa langsung dirasakan karena kandungan nutrisinya penuh.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-bulus-ginseng/">Minyak Bulus Ginseng</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Minyak bulus adalah minyak konsentrat yang diperoleh dari <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kura-kura" target="_blank" rel="noopener">kura-kura</a> (penyu air tawar) bulus. Sudah banyak obat tradisional Indonesia yang menggunakan <a href="/olahan/minyak/">olahan minyak</a> bulus karena beragam manfaat yang ia miliki. Untuk mendapatkan minyak bulus cara yang digunakan adalah memanaskan lemak penyu dan bagian tubuh lainnya pada bawah terik matahari sehingga ia menghasilkan minyak.</p>
<h2>Apa Manfaat &amp; Khasiat Minyak Bulus?</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2697 size-full" src="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Ginseng-1.jpeg" alt="" width="900" height="675" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Ginseng-1.jpeg 900w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Ginseng-1-600x450.jpeg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Ginseng-1-300x225.jpeg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Bulus-Ginseng-1-768x576.jpeg 768w" sizes="(max-width: 900px) 100vw, 900px" /></p>
<p>Minyak bulus mempunyai banyak sekali manfaat untuk kesehatan terutama dalam menjaga kesehatan kulit. Salah satu manfaat yang paling dikenal masyarakat adalah sebagai minyak untuk membantu mengencangkan payudara serta suplemen anti impontensi. Meski demikian, minya ini diklami bisa mengobat beragam penyakit kulit akibat luka bakar, flek hitam, keriput wajah, dan tumit kaki yang sedang pecah-pecah.</p>
<p>Penemuan unik yang di peroleh peneliti dari khasiat minyak bulus adalah karena pemikiran bahwa hewan kura-kura (penyu) dapat hidup dalam ratusan tahun karena dianggap menyediakan sejumlah komponen gizi penting, seperti: <a href="http://www.cbs.dtu.dk/staff/dave/DNA_CenDog.html" target="_blank" rel="noopener">protein</a>, <a href="http://bernath.uwaterloo.ca/media/24.pdf" target="_blank" rel="noopener">magnesium</a>, dan vitamin pada bagian tempurungnya. Jika minyak ekstra dari kura-kura ini langsung dioleskan pada bagian kulit, tentu saja hal ini akan mendatangkan keajaiban terutama untuk peremajaan kulit.</p>
<p><em><strong>Tapi untuk lebih lengkapnya, manfaat minyak bulus ginseng ini pada kesehatan tubuh mencakup:</strong></em></p>
<ul>
<li>Mengencangkan dan membantu memperbesar ukuran payudara</li>
<li>Mendetox payudara serta miss v</li>
<li>Dapat mengencangkan dan memperbesar bokong</li>
<li>Mengecilkan pori-pori pada wajah serta kulit</li>
<li>Menghilangkan garis strecthmark</li>
<li>Menjadi pelembab alami untuk wajah yang kering</li>
<li>Menghilangkan pecah-pecah pada bagian kaki</li>
<li>Mengobati luka bakar agar segera normal</li>
</ul>
<h3>Minyak Bulus Asli Pembesar Payudara</h3>
<ol>
<li>Langkah pertama tentu anda harus membersihkan area payudara dengan air hangga hingga bersih, kemudian lap sampai kering</li>
<li>Jika sudah, anda bisa mengoleskan minyak bulus secukupnya pada 2 &#8211; 3 titik pada bagian payudara kemudian ratakan pada seluruh permukaan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kategori:Payudara" target="_blank" rel="noopener">payudara</a> sambil dipijat agar minyak dapat meresap ke dalam pori-pori</li>
<li>Anda bisa menggunakan minyak ini secara rutin, pagi setelah mandi dan malam hari saat sebelum tidur untuk mendapatkan hasil yang lebih optimal.</li>
</ol>
<p><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/VM_MNShl79Y" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-bulus-ginseng/">Minyak Bulus Ginseng</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-bulus-ginseng/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Gliserin Murni</title>
		<link>/jual/gliserin-murni/</link>
					<comments>/jual/gliserin-murni/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Sep 2019 08:58:53 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2688</guid>

					<description><![CDATA[<p>Jual gliserin murni (vegetable glycerin) 100% original tanpa campuran. Khasiat dan mutu terjaga dibuat dari ekstrak tumbuhan yang bermanfaat untuk kesehatan, kecantikan, dan lain sebagainya.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/gliserin-murni/">Gliserin Murni</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Gliserin sebenarnya bisa kita dapatkan dari hewan ataupun tumbuhan, tentu saja kedua nutrisi yang dihasilkan pun berbeda satu sama lain. Dalam website ini kami menawarkan pada anda gliserin murni yang dibuat dari tumbuhan 100% alami dan mutunya terjaga. Karena khasiatnya yang banyak, cairan gliserin bisa nada manfaatkan untuk beragam keperluan. Baik itu kebutuhan makanan, <a href="http://www.womenshealth.gov/publications/our-publications/fact-sheet/cosmetics-your-health.cfm" target="_blank" rel="noopener">kosmetik</a>, sabun, ataupun obat herbal untuk menyembuhkan penyakit.</p>
<h2>Apa itu Gliserin?</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2691 size-full" src="/wp-content/uploads/2019/09/Gliserin-Murni-3.jpg" alt="" width="750" height="750" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Gliserin-Murni-3.jpg 750w, /wp-content/uploads/2019/09/Gliserin-Murni-3-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/Gliserin-Murni-3-100x100.jpg 100w, /wp-content/uploads/2019/09/Gliserin-Murni-3-600x600.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Gliserin-Murni-3-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 750px) 100vw, 750px" /></p>
<p>Gliserin adalah cairan kental yang tidak memiliki warna dengan rasa manis. Untuk membuat gliserin dibutuhkan titik didih yang tinggi sehingga ia bisa membeku seperti pasta. Gliserin banyak dimanfaatkan untuk produk kecantikan seperti sabun dan lotion. Cairan gliserin sangat populer untuk kecantikan karena ia bisa mengunci kelembaban kulit. <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/gliserin" target="_blank" rel="noopener">Gliserin</a> bisa dilarutkan menjadi sebuah alkohol dan air, tapi ia tidak bisa dijadikan minyak.</p>
<h3>Manfaat Gliserin untuk Kesehatan Kulit</h3>
<p>Ada banyak manfaat yang bisa anda dapatkan dari gliserin, salah satunya yaitu adalah mencerahkan kulit. Gliserin memiliki kemampuan dalam menjaga kesehatan kulit dari paparan sinar matahari sekaligus mengangkat kotoran yang ada dipermukaan sel kulit. Dengan menggunakan gliserin kulit menjadi lebih bersih dan cerat.</p>
<p>Selain mencerahkan, gliserin berguna untuk menjaga kelembaban kulit kita. Gliserin bisa menarik air yang ada pada permukaan kulit dan meningkatkan aliran <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Oksigen" target="_blank" rel="noopener">oksigen</a> ke dalam sel kulit sehingga menjadikan kulit lembab. Maka tak heran jika banyak produk lotion yang menggunakan bahan ini. Ia juga cocok digunakan pada kulit kasar dan kering karena dapat membantu memperbaiki struktur kulit menjadi lembut kembali.</p>
<h2>Cara Memakai Gliserin?</h2>
<p>Bagaimana cara menggunakan cairan gliserin yang kami jual untuk Anda? Caranya sangat mudah, anda hanya perlu mengoleskan atau memijat ringan kulit yang diberi cairan gliserin. Anda bisa mencampurkannya dengan essential oil jika perlu, seperti minyak jarak, minyak zaitun, ataupun minyak bulus untuk mendapatkan manfaat yang lebih optimal. Banyak sekali produk essential oil yang kami juga dalam toko ini juga dengan harga murah.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/w6IxAdrtopo" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/gliserin-murni/">Gliserin Murni</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/gliserin-murni/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cocoa Butter (Lemak Coklat)</title>
		<link>/jual/cocoa-butter/</link>
					<comments>/jual/cocoa-butter/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Sep 2019 08:52:41 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2682</guid>

					<description><![CDATA[<p>Jual lemak cokelat (Cocoa Butter) asli dan 100% original tanpa bahan campuran lain. Memiliki kandungan nutrisi penuh yang cocok untuk segala kebutuhan, kami mengolahnya dengan proses unrefined sehingga kualitas yang dihasilkan terbaik.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/cocoa-butter/">Cocoa Butter (Lemak Coklat)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Cocoa butter / lemak kakao adalah sejenis lemak yang dibuat dari cokelat. Cara mengolah biji cokelat untuk mendapatkan lemaknya adalah dengan menggiling kemudian dipanaskan sehingga bagian lemak dari padatan kakao terpisah. Selain dapat digunakan untuk bahan pembuat kue, <a href="http://convert-to.com/656/cocoa-butter-conversion-and-nutrition.html" target="_blank" rel="noopener">cocoa butter</a> juga bisa dijadikan sebagai produk perawatan kulit. Ia memiliki banyak sekali kandungan manfaat untuk kesehatan, terutama kulit.</p>
<h2>Manfaat Cocoa Butter Untuk Kulit &amp; Bibir</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2686 size-full" src="/wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-3.jpg" alt="" width="900" height="900" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-3.jpg 900w, /wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-3-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-3-100x100.jpg 100w, /wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-3-600x600.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-3-150x150.jpg 150w, /wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-3-768x768.jpg 768w" sizes="(max-width: 900px) 100vw, 900px" /></p>
<h3>1. Menjaga Kulit Supaya Lembab &amp; Halus</h3>
<p>Cocoa butter mempunyai kandungan asam lemak tinggi yang berguna untuk melembabkan dan memberikan nutrisi pada kulit sehingga menjadikan kulit terasa kenyal dan sehat. Ia memiliki vitamin A, C, dan E yang dibutuhkan untuk kulit kering.</p>
<h3>2. Mengatasi Bibir Pecah-pecah</h3>
<p>Tidak hanya memiliki manfaat tinggi untuk kesehatan kulit, cocoa butter bisa membuat bibir anda pecah menjadi lebih lembab. Tapi anda harus membeli <a href="http://www.britannica.com/eb/article-9024603/cocoa-butter" target="_blank" rel="noopener">produk cocoa butter</a> yang memang alami dan original jika digunakan untuk keperluan ini supaya tidak ada efek samping buruk.</p>
<h3>3. Sebagai Anti-aging</h3>
<p>Lemak cokelat memilki kandungan senyawa alami tumbuhan yaitu phytochemicals, yang dapat memperbaiki aliran darah ke kulit dan melindunginya dari kerusakan akibat<a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Ultraviolet" target="_blank" rel="noopener"> sinar UV</a> sehingga ia berguna untuk menunda penuaan kuit.</p>
<h3>4. Mengatasi Masalah Kulit</h3>
<p>Apapun gejala anda yang saat ini dialami terkait kerusakan kulit, sepert: ruam atau dermatitis kandungan dari cocoa butter bisa membantu produksi kolagen dan cairan kulit sehingga ia bisa mengatasi masalah yang sedang anda alami.</p>
<h3>5. Memudarkan Strecth Mark</h3>
<p>Strect mark kerap kali muncul pada wanita maupun pria yang membuat menjadi tidak percaya diri, apalagi setelah mengalami kehamilan biasanya strect mark akan bermunculan cukup banyak. Untuk mencegah dan meminimalisir hal ini anda bisa menggunakan cocoa butter.</p>
<h2>Efek Samping Pemakaian Cocoa Butter</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2687 size-large" src="/wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-4-1024x575.jpg" alt="" width="1024" height="575" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-4-1024x575.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-4-600x337.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-4-300x168.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-4-768x431.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/Cocoa-Butter-4.jpg 1155w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /></p>
<p>Cocoa butter adalah produk herbal yang aman digunakan untuk semua kalangan termasuk ibu hamil sekalipun. Beda halnya dengan mereka yang secara khusus memang memiliki alergi terhadap produk ini pasti ada rekasi alergi yang datang, dan sebaiknya untuk dihentikan pemakaiannya.</p>
<h2>Jual Cocoa Butter (Lemak Cokelat) Original 100%</h2>
<p>Kami menjual cocoa butter asli dan original dengan kualitas terjamin. Produk lemak cokelat yang kami buat diproses melalui pengolahan unrefined cocoa butter. Unrefined cocoa butter adalah proses pengolahan yang tidak melewati proses kimiawi untuk menghilangkan bau, jadi anda dapat merasakan wangi coklat alami yang menyengat dalam penggunannya. Warna dari cocoa butter kuning dan kandungan nutrisinya masih lengkap.</p>
<p>Cocoa butter yang kami miliki layak untuk dikonsumsi (food grade) dan juga <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Peer_pressure" target="_blank" rel="noopener">pure prime pressure</a> (PPP) jadi bau coklatnya lebih halus. Lemak coklat yang kami jual mungkin dapat meleleh ketika kena panas tapi tenang saja! Anda bisa langsung menyimpannya ke dalam kulkas supaya bentuk kembali mengeras.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/ILTpmZ_5uGo" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></center></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/cocoa-butter/">Cocoa Butter (Lemak Coklat)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/cocoa-butter/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minyak Zaitun Murni (Extra Virgin Olive Oil)</title>
		<link>/jual/minyak-zaitun-murni/</link>
					<comments>/jual/minyak-zaitun-murni/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Sep 2019 04:06:55 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2676</guid>

					<description><![CDATA[<p>Ada banyak sekali manfaat dari minyak zaitun yang baik untuk kesehatan tubuh dan juga kesehatan kulit. Minyak zaitun merupakan minyak yang berasal dari pohon yang diberkahi yang mana dapat digunakan untuk bagian dalam tubuh dan juga di luar tubuh secara sekaligus.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-zaitun-murni/">Minyak Zaitun Murni (Extra Virgin Olive Oil)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Kandungan yang dimiliki oleh buah zaitun memang sangat banyak yaitu diperkaya dengan <a href="https://www.health.harvard.edu/staying-healthy/should-you-be-taking-an-omega-3-supplement" target="_blank" rel="noopener">omega 3</a> dan omega 6 untuk mencukupi kebutuhan harian tubuh. Minyak zaitun juga tidak mengandung <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kolesterol" target="_blank" rel="noopener">kolesterol</a>, karbohidrat dan juga lemak. Minyak zaitun banyak dikonsumsi terutama oleh masyarakat di negara Turki yang mana mereka rutin untuk mengkonsumsi minyak ini agar terhindar dari berbagai macam penyakit seperti misalnya <a href="http://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC2914803" target="_blank" rel="noopener">stroke</a>.</p>
<p><img loading="lazy" class=" wp-image-2677 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-zaitun-4-300x168.jpg" alt="" width="348" height="195" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-zaitun-4-300x168.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-zaitun-4-600x337.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-zaitun-4.jpg 700w" sizes="(max-width: 348px) 100vw, 348px" /></p>
<h3>Manfaat Minyak Zaitun</h3>
<p>Ada banyak sekali manfaat dari minyak zaitun yang baik untuk kesehatan tubuh dan juga kesehatan kulit. Minyak zaitun merupakan minyak yang berasal dari pohon yang diberkahi yang mana dapat digunakan untuk bagian dalam tubuh dan juga di luar tubuh secara sekaligus. Minyak zaitun murni juga sangat aman dan bermanfaat untuk banyak hal.</p>
<p>Ada banyak sekali manfaat minyak zaitun bagi kesehatan tubuh diantaranya seperti:</p>
<ol>
<li>Meminimalisir dan menurunkan resiko penyakit jantung</li>
<li>Melawan kanker</li>
<li>Membantu mengatasi pengapuran mengatasi <a href="/jual/minyak-kelapa-murni/">nyeri sendi</a> dan pengeroposan tulang</li>
<li>Menghentikan rasa nyeri</li>
<li>Membantu mencegah diabetes</li>
</ol>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-2678 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-zaitun-5-300x229.jpg" alt="" width="300" height="229" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-zaitun-5-300x229.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-zaitun-5-600x458.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-zaitun-5-768x587.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-zaitun-5.jpg 1024w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<p>Adapun manfaat dari minyak zaitun untuk kecantikan di antaranya:</p>
<ol>
<li>Untuk melembabkan wajah dan juga melembabkan kulit yang kering dan mulai keriput</li>
<li>Menyuburkan rambut supaya rambut dapat lebih hitam dan juga tumbuh dengan lebat</li>
</ol>
<p>Anda dapat membeli minyak zaitun murni dengan kualitas terbaik di tempat kami. Kami menjual minyak <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Originality" target="_blank" rel="noopener">original</a> dari perasan pertama pada buah zaitun dengan memiliki kualitas yang sangat baik dibandingkan dengan minyak zaitun biasa. Segera hubungi kami pada kontak yang telah kami sediakan jika Anda berminat.</p>
<p><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/qGR42l3E0EA" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-zaitun-murni/">Minyak Zaitun Murni (Extra Virgin Olive Oil)</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-zaitun-murni/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minyak Ulin</title>
		<link>/jual/minyak-ulin/</link>
					<comments>/jual/minyak-ulin/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Sep 2019 03:49:31 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2671</guid>

					<description><![CDATA[<p>Minyak ulin sudah dipercaya sejak dahulu kala sebagai obat herbal yang memiliki banyak manfaat untuk mengatasi segala persoalan rambut. Ada banyak manfaat yang dimiliki oleh minyak ulin.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-ulin/">Minyak Ulin</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Ada banyak cara yang bisa dilakukan untuk menghilangkan rambut beruban dan juga menyuburkan rambut. Salah satu cara yang bisa dilakukan adalah menggunakan pengobatan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Herbal" target="_blank" rel="noopener">herbal</a> tradisional atau dengan perawatan herbal yang tidak berbahaya dan tidak mengakibatkan efek samping yaitu penggunaan minyak Ulin. Minyak Ulin sendiri adalah sebuah <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Ramuan_tradisional" target="_blank" rel="noopener">ramuan</a> tradisional yang berasal dari Kalimantan dan telah digunakan sejak lama dan turun temurun untuk mengatasi persoalan rambut.</p>
<h3>Manfaat Minyak Ulin</h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-2740" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-sari-ulin-300x225.jpg" alt="" width="300" height="225" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-sari-ulin-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-sari-ulin.jpg 520w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<p>Minyak Ulin sudah dipercaya sejak dahulu kala sebagai obat herbal yang memiliki banyak manfaat untuk mengatasi Segala persoalan rambut. Ada banyak manfaat yang dimiliki oleh minyak Ulin di antaranya seperti:</p>
<ol>
<li>Minyak Ulin dapat digunakan untuk menghitamkan rambut yang rusak dan rambut yang berwarna kecoklatan akibat sering terpapar sinar matahari</li>
<li>Dapat mencegah ataupun juga dapat menghilangkan kerontokan pada rambut sehingga kesehatan rambut akan tetap terjaga</li>
<li>Dapat digunakan sebagai penumbuh rambut agar rambut lebih tebal dan lebat dengan warna yang hitam<br />
Minyak Ulin juga dapat menjadi penghambat dari tumbuhnya uban sehingga dapat dijadikan sebagai obat.</li>
</ol>
<h3>Cara Kerja Minyak Ulin</h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-2739" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-ulin-asli-kalimantan-300x257.jpg" alt="" width="300" height="257" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-ulin-asli-kalimantan-300x257.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-ulin-asli-kalimantan.jpg 560w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<p>Cara kerja dari minyak Ulin adalah minyak ini bekerja secara alami untuk meregenerasi <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Pigmen" target="_blank" rel="noopener">pigmen</a> rambut secara permanen dengan beberapa cara yang bertahap dan tidak bersifat instan. Maka dari itu perlu waktu yang agak lama yaitu sekitar 1 bulan untuk hasil yang maksimal dan hasil yang memuaskan. <a href="/jual/minyak-bulus-ginseng/">Minyak herbal</a> ini juga dapat merangsang kulit kepala sehingga dapat menumbuhkan rambut halus yang baru tanpa menyebabkan kerontokan.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Penggunaan dari minyak Ulin ini juga dapat digunakan secara rutin sebelum Anda tidur yaitu dengan mengoleskannya pada kulit kepala dan dipijat secara rileks. Lalu kemudian diamkan selama semalam dan anda dapat membilas keesokan harinya. Jika Anda berminat untuk mendapatkan minyak Ulin asli dengan kualitas terbaik maka anda bisa membelinya di tempat kami. Kami menjual minyak Ulin yang memiliki banyak khasiat dan pastinya sudah terbukti sehingga Anda tidak perlu ragu untuk membeli tempat kami.</p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/PeUEqy9oLTM" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-ulin/">Minyak Ulin</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-ulin/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minyak Lintah</title>
		<link>/jual/minyak-lintah/</link>
					<comments>/jual/minyak-lintah/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Sep 2019 03:09:20 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2665</guid>

					<description><![CDATA[<p>Minyak lintah banyak sekali digunakan terutama bagi orang yang sudah memiliki pasangan. Minyak lintah berasal dari daerah pedalaman Papua dan dipercaya dapat meningkatkan kepuasan seksual bagi pria dan juga wanita. Selain itu minyak lintah juga memiliki banyak sekali manfaat lainnya.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-lintah/">Minyak Lintah</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Minyak lintah banyak sekali digunakan terutama bagi orang yang sudah memiliki pasangan. Minyak lintah berasal dari daerah pedalaman Papua dan dipercaya dapat meningkatkan kepuasan seksual bagi pria dan juga wanita. Selain itu minyak lintah juga memiliki banyak sekali manfaat lainnya.</p>
<p>Apabila Anda saat ini sedang mencari minyak lintah dengan kualitas terbaik dengan dan dengan jaminan keaslian 100% maka anda bisa mendapatkannya di tempat kami. Kami menjual minyak lintah asli Papua dengan kualitas dan mutu yang pastinya sudah terjamin dan terbukti khasiatnya.</p>
<h3>Pengolahan Minyak Lintah Asli</h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-2666" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-4-300x200.jpg" alt="" width="300" height="200" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-4-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-4-600x400.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-4-768x512.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-4-1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-4.jpg 1100w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<p>Minyak lintah sendiri merupakan banyak yang dihasilkan dari ekstraksi lemak lintah. Lemak dari lintah tersebut dikumpulkan lalu dikeringkan di bawah sinar matahari yang mana penjemuran tersebut juga dilakukan hingga menghasilkan minyak lintah yang berkualitas tinggi.</p>
<p>Minyak lintah asli hanya menggunakan bahan dasar alami dan tidak menggunakan bahan kimia yang berbahaya. Namun anda perlu mewaspadai bahwa saat ini juga sangat banyak tersebar minyak lintah palsu yang beredar di pasaran.</p>
<h3>Manfaat Minyak Lintah</h3>
<p>Minyak lintah dipercaya memiliki banyak sekali manfaat terutamanya juga untuk bidang kesehatan. Berikut ini terdapat beberapa manfaat dari minyak lintah yang bisa anda ketahui diantaranya:</p>
<p><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-2667 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-1-300x200.jpg" alt="" width="300" height="200" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-1-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-1-600x401.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-1-768x513.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-lintah-1.jpg 1024w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<ul>
<li>Mengobati luka<br />
Minyak lintah dapat digunakan sebagai obat untuk mengurangi rasa sakit pada luka dan juga untuk mempercepat sembuhnya luka.</li>
<li>Mengencangkan dan memperbesar payudara<br />
Anda dapat mengaplikasikan minyak lintah untuk memperbesar dan mengencangkan payudara melalui sebuah pijatan sehingga merangsang saraf motorik.</li>
<li>Mengobati flek dan jerawat<br />
Minyak lintah juga dapat digunakan sebagai obat untuk mengobati <a href="/jual/air-mawar/">flek</a> dan jerawat dengan penggunaannya teratur pada kulit permukaan wajah.</li>
<li>Memperbesar dan menambah ukuran alat vital laki-laki<br />
Manfaat dari minyak lintah yang sangat populer adalah untuk urusan alat vital pada laki-laki.</li>
<li>Mencegah penuaan dini<br />
Minyak lintah juga dapat digunakan sebagai pencegahan pada penuaan dini dan juga untuk melancarkan peredaran darah.</li>
</ul>
<p>Bagi Anda yang saat ini mencari minyak lintah dengan kualitas terbaik dan dijamin asli maka anda bisa membeli di tempat kami. Kami menjual minyak lintah yang sudah pasti kualitas dan mutunya terjamin sehingga manfaatnya akan bisa langsung terasa di tubuh anda. Segera hubungi kami pada kotak yang telah kami sediakan Jika Anda berminat untuk membeli minyak lintah asli yang kami jual.</p>
<p><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/_pbhQovYGco" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-lintah/">Minyak Lintah</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-lintah/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Minyak Kemiri Bakar</title>
		<link>/jual/minyak-kemiri-bakar/</link>
					<comments>/jual/minyak-kemiri-bakar/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Sep 2019 02:29:01 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2658</guid>

					<description><![CDATA[<p>Minyak kemiri terbuat dari bahan biji kemiri yang dapat digunakan sebagai bahan untuk bidang kesehatan dan juga mengatasi masalah rambut. Tersedia berbagai ukuran dengan harga yang affordable.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-kemiri-bakar/">Minyak Kemiri Bakar</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Minyak kemiri terbuat dari bahan biji kemiri yang mana bahan tersebut tergolong pada bahan <a href="https://kbbi.web.id/sedap" target="_blank" rel="noopener">penyedap</a> makanan. Namun tak hanya dapat digunakan sebagai bahan untuk menambah kenikmatan masakan, saat ini minyak kemiri juga dapat digunakan untuk bidang kesehatan dan juga mengatasi masalah rambut.</p>
<p>Jika saat ini anda sedang menghadapi suatu masalah rambut seperti misalnya kebotakan yang parah, rambut yang rontok akibat berbagai faktor, perbaiki ataupun rambut anak yang tipis dan juga ingin melebatkan alis mata, jenggot, dan juga <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/jambang" target="_blank" rel="noopener">jambang</a> maka solusi yang tepat adalah menggunakan minyak kemiri bakar.</p>
<h2>Jual Minyak Kemiri Bakar</h2>
<p><img loading="lazy" class="size-full wp-image-2659 alignleft" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-kemiri-bakar-7.jpg" alt="" width="289" height="220" /></p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Kami menjual minyak kemiri bakar sebagai produk perawatan alami yang terbuat dari 100% kemiri alami tanpa menggunakan campuran bahan kimia, bahan pewangi dan juga pewarna. Anda dapat membuktikan sendiri dengan menggunakan produk minyak kemiri bakar asli yang kami jual yang pastinya sudah terjamin kualitasnya.</p>
<h3>Khasiat Minyak Kemiri Bakar</h3>
<p><img loading="lazy" class="size-medium wp-image-2661 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-kemiri-bakar-4-300x199.jpg" alt="" width="300" height="199" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-kemiri-bakar-4-300x199.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kemiri-bakar-4-600x399.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kemiri-bakar-4.jpg 700w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<p>Khasiat yang dimiliki oleh minyak kemiri bakar yang kami jual tentunya sangat banyak karena minyak kemiri tersebut merupakan minyak kemiri yang asli tanpa bahan kimia sedikitpun. Anda bisa menggunakan minyak kemiri bakar yang kami jual sebagai minyak untuk menumbuhkan rambut yang botak, merawat rambut dari kerontokan, menumbuhkan rambut bayi dan juga anak yang tipis, dan ajaibnya lagi dapat menghilangkan kutu rambut dan juga <a href="http://www.e-ijd.org/article.asp?issn=0019-5154;year=2010;volume=55;issue=2;spage=130;epage=134;aulast=Ranganathan" target="_blank" rel="noopener">ketombe</a> pada rambut.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-2660 alignleft" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-kemiri-bakar-3-300x144.jpg" alt="" width="300" height="144" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-kemiri-bakar-3-300x144.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kemiri-bakar-3-600x288.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kemiri-bakar-3-768x368.jpg 768w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kemiri-bakar-3.jpg 1024w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<p>Menggunakan minyak kemiri bakar secara rutin tentunya akan mempercepat proses <a href="/jual/minyak-kelapa-murni/">penumbuhan rambut</a> dan juga merawat kesehatan rambut agar lebih terjaga. Jika Anda berminat untuk membeli minyak kemiri bakar asli dengan kualitas terbaik yang kami jual maka anda bisa menghubungi kami pada kontak yang telah kami sediakan.</p>
<p><iframe loading="lazy" width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/KknTmhlkoVE" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-kemiri-bakar/">Minyak Kemiri Bakar</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-kemiri-bakar/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
