<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>jual almond oil murni &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<atom:link href="/product-tag/jual-almond-oil-murni/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Distributor Pusat Jual Minyak Herbal Alami</description>
	<lastBuildDate>Tue, 03 Sep 2019 09:05:47 +0000</lastBuildDate>
	<language>id-ID</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2019/08/herbalove-favicon-png-putih-100x100.png</url>
	<title>jual almond oil murni &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Almond Oil / Minyak Almond</title>
		<link>/jual/minyak-almond/</link>
					<comments>/jual/minyak-almond/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 03 Sep 2019 08:39:33 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2634</guid>

					<description><![CDATA[<p>Jual minyak almond (almond oil) murni dan original 100% dari biji kacang almond pilihan kualitas terbaik! Minyak almond termasuk dalam minyak nabati yang bagus untuk kulit, kandungan vitamin tinggi, dan dapat dikonsumsi untuk tambahan makanan.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-almond/">Almond Oil / Minyak Almond</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Minyak almond adalah salah satu minyak nabati yang cocok digunakan untuk keperluan kecantikan. Minyak almond (almond oil) bisa dipakai untuk wajah, rambut, bibir, dan kulit karena kandungan vitamin yang ia miliki sangat tinggi, minyak almond bahkan bisa anda konsumsi untuk kebutuhan tambahan makanan.</p>
<p><a href="/olahan/minyak/">Minyak</a> almond diperoleh dari hasil olahan biji almond, ia sudah dikenal sejak zaman <a href="http://books.google.com/books?id=NAwVAAAAIAAJ&amp;pg=PA27" target="_blank" rel="noopener">Yunani Kuno</a>. Perlu anda ketahui bahwa, almond memiliki 2 jenis yaitu varietas manis dan pahit. Yang biasanya bisa dikonsumsi adalah almond manis sedangkan almond pahit dikatakan cukup berbahaya saat dimakan sehingga penjualannya dilarang di sekitar Amerika Serikat.</p>
<h2>Jual Minyak Almond Murni Kualitas Terbaik!</h2>
<p>Jika anda sedang mencari minyak almond murni 100% original tanpa campuran lain, silahkan hubungi kami. Kami menyediakan minyak almond yang bisa anda pesan secara online dengan kualitas terbaik. Beberapa kelebihan minyak almond yang kami produksi yaitu:</p>
<ul>
<li>Dibuat dari <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Hidangan_abad_pertengahan" target="_blank" rel="noopener">biji kacang almond</a> pilihan yang berkualitas</li>
<li>Minyak almon asli dan original 100% tanpa campuran</li>
<li>Proses pengolahannya tanpa pemanasan yaitu Cold Pressed</li>
<li>Bisa digunakan sebagai Cosmetic Grade</li>
<li>Dibuat dari biji kaca almond manis (Sweet Almond Oil) jadi aman dikonsumsi</li>
</ul>
<h2>Minyak Almond untuk Kecantikan</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2649 size-full" src="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Almond-untuk-Kecantikan.jpg" alt="" width="700" height="465" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Almond-untuk-Kecantikan.jpg 700w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Almond-untuk-Kecantikan-600x399.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/Minyak-Almond-untuk-Kecantikan-300x199.jpg 300w" sizes="(max-width: 700px) 100vw, 700px" /></p>
<p>Minyak almond bisa digunakan untuk mencerahkan kulit, melembabkan kulit, menghilangkan jerawat, dan melindungi kulit dari sinar UV yang membahayakan. Almond oil bahkan sering digunakan sebagai produk perawatan kecantikan, ia sangat optimal dalam mencegah penuaan dini (anti aging) dan beragam manfaat lainnya.</p>
<h3>1. Melembabkan Kulit</h3>
<p>Almond oil memiliki kandungan asam lemak yang bisa meresap ke dalam kulit sehingga menjaga kesehatan kulit agar tetap halus dan lembut. Apalagi karena faktor usia biasanya sel kulit mulai kehilangan kemampuan mereka dalam mempertahankan kelembaban, jadi tampak kendor dan keriput. Dengan rutin menggunakan minyak almond anda dapat mengatasi masalah ini dengan mudah.</p>
<h3>2. Menghilangkan Jerawat</h3>
<p>Minyak almond dapat bekerja untuk menyumbat pori-pori sehingga melembabkan kulit dan mengurangi resiko terjadinya jerawat yang berlebihan pada wajah.</p>
<h3>3. Memproteksi Kulit dari Sinar UV</h3>
<p>Menurut hasil penelitian dari <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Web_of_Science" target="_blank" rel="noopener">Journal of Cosmetic Dermatology</a>, minyak almond bisa mencegah kerusakan kulit yang disebabkan oleh Sinar Ultraviolet B</p>
<h2>Minyak Almond untuk Makanan</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter wp-image-2639 size-full" src="/wp-content/uploads/2019/09/jual-minyak-almond-murah.jpg" alt="" width="345" height="450" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/jual-minyak-almond-murah.jpg 345w, /wp-content/uploads/2019/09/jual-minyak-almond-murah-230x300.jpg 230w" sizes="(max-width: 345px) 100vw, 345px" /></p>
<p>Jenis almond oil juga dapat dikonsumsi secara langsung, kegunaannya bermacam-macam dapat sebagai dressing salad / menambahkan aroma pada hidangan seperti pasta dan daging. Dengan menambahkan almond oil pada masakan akan menjadikan makanan lebih nikmat dengan cita rasa yang lembut. Bahkan minyak ini bisa dipakai untuk membuat kue.</p>
<p>Dengan mengkonsumsi minyak almon secara rutin 1 &#8211; 2 sendok bisa menjaga kesehatan. Kandungan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Asam_oleat" target="_blank" rel="noopener">asam oleat</a> yang ada pada almond oil baik untuk tubuh karena dapat menjaga kolesterol dalam darah tetap baik dan mengurangi jumlah kolesterol jahat. Tentu anda tidak akan merasa rugi dengan membeli produk ini.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-almond/">Almond Oil / Minyak Almond</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-almond/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
