<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Minyak Kayu Balitung &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<atom:link href="/product-tag/minyak-kayu-balitung/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Distributor Pusat Jual Minyak Herbal Alami</description>
	<lastBuildDate>Wed, 02 Oct 2019 03:17:09 +0000</lastBuildDate>
	<language>id-ID</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2019/08/herbalove-favicon-png-putih-100x100.png</url>
	<title>Minyak Kayu Balitung &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Minyak Kayu Balitung</title>
		<link>/jual/minyak-kayu-balitung/</link>
					<comments>/jual/minyak-kayu-balitung/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 03 Sep 2019 08:58:08 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2640</guid>

					<description><![CDATA[<p>Minyak kayu Balitung dapat bekerja secara alami untuk melakukan perangsangan pada sel kulit kepala dengan menumbuhkan rambut baru dan juga merontokan rambut yang tidak sehat. Jadi apabila anda ingin mendapatkan hasil yang maksimal untuk rambut yang hitam dan indah secara permanen maka anda bisa menggunakan minyak kayu Balitung kualitas terbaik dari tempat kami.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-kayu-balitung/">Minyak Kayu Balitung</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Mungkin anda tidak terlalu familiar dengan obat herbal yang bernama minyak Balitung. Minyak Balitung merupakan salah satu obat herbal yang digunakan sebagai obat anti uban dengan bahan dasar kayu Balitung yang berasal dari pedalaman Kalimantan. Minyak Balitung terbuat dari material bahan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Istimewa:Sumber_buku/0582364671" target="_blank" rel="noopener">herbal</a> dan tidak mengandung bahan kimia berbahaya untuk kulit kepala.</p>
<p>Untuk Anda yang saat ini memiliki masalah pada rambut atau ingin <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/uban" target="_blank" rel="noopener">uban</a> Anda hilang maka anda bisa menggunakan minyak Balitung asli Kalimantan yang kami jual. Kami menjual minyak Balitung Kalimantan dengan kualitas terbaik dan dijamin 100% asli.</p>
<h3>Bahan &amp; Proses Pembuatan Minyak Kayu Balitung</h3>
<p>Obat herbal ini berbahan dasar dari Sari kayu Balitung yang mana kayu tersebut hanya ada di pedalaman Kalimantan. Manfaat dari minyak kayu Balitung yaitu dapat menghitamkan rambut dari pangkal hingga ke ujung. Pada proses pembuatannya minyak kayu Balitung difermentasikan menjadi minyak dengan waktu fermentasi yaitu 1 bulan. Setelah proses fermentasi selanjutnya adalah diendapkan agar mendapat hasil sempurna dan juga hasil yang murni.</p>
<p>Proses dari produksi minyak kayu Balitung tergolong begitu lama namun tidak terlalu banyak di pasaran. Bagi Anda yang melihat produk sejenis di pasaran secara bebas maka anda perlu berhati-hati karena mungkin saja produk tersebut merupakan produk yang palsu.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-2743" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-kayu-balitung-asli-kalimantan-300x300.jpg" alt="" width="300" height="300" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-kayu-balitung-asli-kalimantan-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kayu-balitung-asli-kalimantan-100x100.jpg 100w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kayu-balitung-asli-kalimantan-600x600.jpg 600w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kayu-balitung-asli-kalimantan-150x150.jpg 150w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-kayu-balitung-asli-kalimantan.jpg 700w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<h3>Cara Memebedakan Minyak Kayu Balitung Asli &amp; Palsu</h3>
<p>Cara membedakan antara minyak kayu Balitung dengan kualitas asli dan yang palsu memanglah cukup mudah jika anda telah mengetahui cara yang tepat untuk membedakannya. Berikut ini perbedaan dan juga ciri khusus dari minyak Balitung asli dan palsu di antaranya:</p>
<ul>
<li>Warna &#8211; minyak kayu Balitung asli memiliki warna yang hitam pekat sedangkan minyak Balitung palsu warnanya kebiru-biruan</li>
<li>Bau &#8211; bau dari minyak kayu Balitung dengan kualitas yang asli tidak menyengat dan hal tersebut sangat berbeda dengan minyak Balitung palsu yang memiliki Bau seperti bau minyak urang-aring</li>
</ul>
<p>Bagi Anda yang ingin mengetahui dengan pasti ciri dan juga perbedaan antara minyak kayu Balitung asli dan palsu maka anda bisa menanyakannya kepada kami. Tidak hanya itu karena Anda juga dapat memesan produk minyak kayu Balitung original dengan kualitas premium langsung dari kami yang sudah pasti terjamin keasliannya. Segera hubungi kami pada kontak yang telah kami sediakan Jika Anda berminat untuk membeli minyak kayu Balitung original yang sudah terjamin kualitasnya.</p>
<h2>Manfaat Minyak Kayu Balitung Herbalove</h2>
<p><img loading="lazy" class=" wp-image-2643 aligncenter" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-balitung-1-300x157.jpg" alt="" width="405" height="212" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-balitung-1-300x157.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-balitung-1.jpg 375w" sizes="(max-width: 405px) 100vw, 405px" /></p>
<p>Ada banyak sekali manfaat serta khasiat yang dimiliki oleh minyak kayu Balitung yang kami jual. Khasiat tersebut diantaranya;</p>
<ol>
<li>Dapat menghitamkan rambut yang sudah putih atau yang merah</li>
<li>Dapat <a href="/jual/minyak-zaitun-murni/">menumbuhkan rambut</a> yang sudah tipis dan sering rontok</li>
<li>Menebalkan rambut yang yang mulai menipis dan dan hampir botak</li>
</ol>
<p>Minyak kayu Balitung dapat bekerja secara alami untuk melakukan perangsangan pada sel kulit kepala dengan menumbuhkan rambut baru dan juga merontokan rambut yang tidak sehat. Jadi apabila anda ingin mendapatkan hasil yang maksimal untuk rambut yang hitam dan indah secara permanen maka anda bisa menggunakan minyak kayu Balitung kualitas terbaik dari tempat kami.</p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/z_t1Q4cvi4c" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-kayu-balitung/">Minyak Kayu Balitung</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-kayu-balitung/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
