<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>sari ulin herbal &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<atom:link href="/product-tag/sari-ulin-herbal/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Distributor Pusat Jual Minyak Herbal Alami</description>
	<lastBuildDate>Wed, 11 Sep 2019 12:14:15 +0000</lastBuildDate>
	<language>id-ID</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2019/08/herbalove-favicon-png-putih-100x100.png</url>
	<title>sari ulin herbal &#8211; HerbaLove.co.id</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Minyak Ulin</title>
		<link>/jual/minyak-ulin/</link>
					<comments>/jual/minyak-ulin/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Syamsul Alam]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Sep 2019 03:49:31 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product&#038;p=2671</guid>

					<description><![CDATA[<p>Minyak ulin sudah dipercaya sejak dahulu kala sebagai obat herbal yang memiliki banyak manfaat untuk mengatasi segala persoalan rambut. Ada banyak manfaat yang dimiliki oleh minyak ulin.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-ulin/">Minyak Ulin</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Ada banyak cara yang bisa dilakukan untuk menghilangkan rambut beruban dan juga menyuburkan rambut. Salah satu cara yang bisa dilakukan adalah menggunakan pengobatan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Herbal" target="_blank" rel="noopener">herbal</a> tradisional atau dengan perawatan herbal yang tidak berbahaya dan tidak mengakibatkan efek samping yaitu penggunaan minyak Ulin. Minyak Ulin sendiri adalah sebuah <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Ramuan_tradisional" target="_blank" rel="noopener">ramuan</a> tradisional yang berasal dari Kalimantan dan telah digunakan sejak lama dan turun temurun untuk mengatasi persoalan rambut.</p>
<h3>Manfaat Minyak Ulin</h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-2740" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-sari-ulin-300x225.jpg" alt="" width="300" height="225" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-sari-ulin-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-sari-ulin.jpg 520w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<p>Minyak Ulin sudah dipercaya sejak dahulu kala sebagai obat herbal yang memiliki banyak manfaat untuk mengatasi Segala persoalan rambut. Ada banyak manfaat yang dimiliki oleh minyak Ulin di antaranya seperti:</p>
<ol>
<li>Minyak Ulin dapat digunakan untuk menghitamkan rambut yang rusak dan rambut yang berwarna kecoklatan akibat sering terpapar sinar matahari</li>
<li>Dapat mencegah ataupun juga dapat menghilangkan kerontokan pada rambut sehingga kesehatan rambut akan tetap terjaga</li>
<li>Dapat digunakan sebagai penumbuh rambut agar rambut lebih tebal dan lebat dengan warna yang hitam<br />
Minyak Ulin juga dapat menjadi penghambat dari tumbuhnya uban sehingga dapat dijadikan sebagai obat.</li>
</ol>
<h3>Cara Kerja Minyak Ulin</h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-medium wp-image-2739" src="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-ulin-asli-kalimantan-300x257.jpg" alt="" width="300" height="257" srcset="/wp-content/uploads/2019/09/minyak-ulin-asli-kalimantan-300x257.jpg 300w, /wp-content/uploads/2019/09/minyak-ulin-asli-kalimantan.jpg 560w" sizes="(max-width: 300px) 100vw, 300px" /></p>
<p>Cara kerja dari minyak Ulin adalah minyak ini bekerja secara alami untuk meregenerasi <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Pigmen" target="_blank" rel="noopener">pigmen</a> rambut secara permanen dengan beberapa cara yang bertahap dan tidak bersifat instan. Maka dari itu perlu waktu yang agak lama yaitu sekitar 1 bulan untuk hasil yang maksimal dan hasil yang memuaskan. <a href="/jual/minyak-bulus-ginseng/">Minyak herbal</a> ini juga dapat merangsang kulit kepala sehingga dapat menumbuhkan rambut halus yang baru tanpa menyebabkan kerontokan.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Penggunaan dari minyak Ulin ini juga dapat digunakan secara rutin sebelum Anda tidur yaitu dengan mengoleskannya pada kulit kepala dan dipijat secara rileks. Lalu kemudian diamkan selama semalam dan anda dapat membilas keesokan harinya. Jika Anda berminat untuk mendapatkan minyak Ulin asli dengan kualitas terbaik maka anda bisa membelinya di tempat kami. Kami menjual minyak Ulin yang memiliki banyak khasiat dan pastinya sudah terbukti sehingga Anda tidak perlu ragu untuk membeli tempat kami.</p>
<p><iframe loading="lazy" src="https://www.youtube.com/embed/PeUEqy9oLTM" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="/jual/minyak-ulin/">Minyak Ulin</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="/">HerbaLove.co.id</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/jual/minyak-ulin/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
